明0	O
显1	O
紧0	O
张1	O
状2	O
态3	O
没0	O
出0	O
来1	O
，0	O
失0	O
误1	O
多0	O
。0	O

三0	O
十1	O
年2	O
前0	O
，0	O
老0	B-PER.NOM
爹1	I-PER.NOM
带0	O
我0	O
来0	O
这0	O
里1	O
开0	O
会1	O
，0	O
今0	O
天1	O
打0	O
了1	O
个2	O
颠0	O
倒1	O
。0	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

好0	O
活0	O
动1	O
呀0	O
，0	O
给0	O
力1	O
的0	O
商0	O
家1	O
，0	O
必0	O
须1	O
支0	O
持1	O
，0	O
希0	O
望1	O
以0	O
后1	O
多0	O
多1	O
办0	O
活0	O
动1	O
跟0	O
我0	O
们1	O
互0	O
动1	O
哈0	O
巧1	O
慧2	O
铣0	O

人0	O
生1	O
如0	O
戏1	O
，0	O
导0	B-PER.NOM
演1	I-PER.NOM
是0	O
自0	O
己1	O
蜡0	O
烛1	O

听0	O
说1	O
小0	O
米1	O
开0	O
卖1	O
了0	O
，0	O
刚0	O
刚1	O
预0	O
约1	O
了0	O
台0	O
。0	O
我0	O
爱0	O
小0	O
米1	O
手0	O
机1	O
因0	O
为1	O
他0	O
是0	O
迄0	O
今1	O
为2	O
止3	O
最0	O
快1	O
的0	O
小0	O
米1	O
手0	O
机1	O
月0	O
日0	O
中0	O
午1	O
点0	O
，0	O
希0	O
望1	O
能0	O
顺0	O
利1	O
抢0	O
到1	O
台0	O
小0	O
米1	O
手0	O
机1	O
分0	O
享1	O
预0	O
约1	O
地0	O
址1	O
：0	O

最0	O
热0	O
时0	O
尚1	O
榜0	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
不0	O
坏0	O
，0	O
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
不0	O
爱1	O
，0	O
一0	O
个1	O
男0	B-PER.NOM
女1	B-PER.NOM
必0	O
看1	O
的0	O
微0	O
博1	O
花0	O
心1	O

我0	O
参0	O
与1	O
了0	O
南0	B-GPE.NAM
都0	I-GPE.NAM
深0	B-GPE.NAM
圳1	I-GPE.NAM
读0	O
本1	O
发0	O
起1	O
的0	O
投0	O
票1	O
涨0	O
薪1	O
最0	O
慢1	O
十0	O
大1	O
行0	O
业1	O
，0	O
有0	O
你0	O
吗0	O
？0	O
，0	O
我0	O
投0	O
给1	O
了0	O
不0	O
上0	O
榜1	O
同0	O
样1	O
杯0	O
具1	O
这0	O
个1	O
选0	O
项1	O
。0	O
你0	O
也0	O
快0	O
来0	O
表0	O
态1	O
吧0	O
：0	O

好0	O
嗯0	O
，0	O
能0	O
赢0	O
取1	O
耶0	O
，0	O
赞0	O
耶1	O
建0	O
设1	O
完0	O
后1	O
，0	O
俺0	O
肯0	O
定1	O
要0	O
第0	O
一1	O
个2	O
去0	O
游0	O
玩1	O
墨0	O
水1	O
冬0	O
冬1	O
好0	O
嗯0	O
，0	O
能0	O
赢0	O
取1	O
耶0	O
，0	O
赞0	O
耶1	O
建0	O
设1	O
完0	O
后1	O
，0	O
俺0	O
肯0	O
定1	O
要0	O
第0	O
一1	O
个2	O
去0	O
游0	O
玩1	O

易0	O
经1	O
中0	O
的0	O
个0	O
智0	O
慧1	O
第0	O
六1	O
十2	O
二3	O
感0	O
悟1	O
：0	O
小0	O
过1	O
无0	O
错1	O
大0	O
过1	O
难0	O
容1	O
正0	O
确1	O
对2	O
待3	O
过0	O
失1	O
人0	O
非1	O
圣2	O
贤3	O
，0	O
孰0	O
能1	O
无2	O
过3	O
？0	O
在0	O
我0	O
们1	O
的0	O
工0	O
作1	O
、0	O
生0	O
活1	O
中0	O
，0	O
过0	O
失1	O
是0	O
很0	O
难0	O
避0	O
免1	O
的0	O
事0	O
，0	O
关0	O
键1	O
要0	O
学0	O
会1	O
正0	O
确1	O
对2	O
待3	O
过0	O
失1	O
，0	O
开0	O
动1	O
脑2	O
筋3	O
思0	O
考1	O
过0	O
失1	O
，0	O
从0	O
过0	O
失1	O
中0	O
得0	O
到1	O
启0	O
迪1	O
。0	O

元0	O
奖0	O
品1	O
，0	O
真0	O
给1	O
力2	O
希0	O
望1	O
我0	O
会1	O
有0	O
好0	O
的0	O
运0	O
气1	O
哦0	O

如0	O
果1	O
你0	O
总0	O
是1	O
快0	O
要1	O
迟0	O
到1	O
了0	O
，0	O
才0	O
费0	O
力1	O
地0	O
起0	O
床1	O
，0	O
一0	O
整1	O
天2	O
无0	O
精1	O
打2	O
采3	O
、0	O
哈0	O
欠1	O
连0	O
连1	O
，0	O
你0	O
需0	O
要1	O
的0	O
是0	O
尽0	O
快1	O
设0	O
定1	O
起0	O
床1	O
的0	O
形0	O
式1	O
，0	O
这0	O
些1	O
形0	O
式1	O
将0	O
能0	O
帮0	O
助1	O
你0	O
不0	O
用1	O
调0	O
较1	O
闹0	O
钟1	O
，0	O
也0	O
能0	O
愉0	O
悦1	O
地0	O
睁0	O
开1	O
眼2	O
睛3	O
。0	O

曾0	B-PER.NAM
若1	I-PER.NAM
彤2	I-PER.NAM
璐3	O
骑0	O
单1	O
车2	O
的0	O
少0	O
年1	O
要0	O
考0	O
驾1	O
照2	O
驰0	O
鸣1	O
天0	O
下1	O
苦0	B-PER.NOM
逼0	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
杨0	B-PER.NAM
素1	I-PER.NAM
晗2	I-PER.NAM
不0	O
屑1	O
与0	O
你0	O
装0	O
霄1	O

程0	B-PER.NAM
仁1	I-PER.NAM
田2	I-PER.NAM
达3	B-PER.NAM
晨4	I-PER.NAM
创0	I-PER.NAM
投1	O
汗0	B-PER.NAM
戴0	I-PER.NAM
湧0	I-PER.NAM
哈0	O
哈1	O

倩0	B-PER.NAM
萍1	I-PER.NAM
小0	B-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
胡0	B-PER.NAM
小0	I-PER.NAM
亭1	I-PER.NAM
转0	O
闲0	O
置1	O
还0	O
有1	O
天0	O
就0	O
开0	O
奖1	O
啦0	O
小0	B-PER.NAM
亭1	I-PER.NAM
会0	O
专0	O
程1	O
去2	O
深0	B-GPE.NAM
圳1	I-GPE.NAM
为0	O
你0	O
们1	O
寄0	O
奖0	O
品1	O
大0	O
家1	O
加0	O
油1	O
转0	O
发1	O
哦0	O

乘0	O
机1	O
撇0	O
下1	O
熊0	O
孩0	O
子1	O
们0	O
出0	O
去1	O
玩2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
赞0	O
啊0	O
赞0	O
啊0	O
凡0	O
先0	O
生1	O
今0	O
天1	O
，0	O
和0	O
为0	O
了1	O
给0	O
哥0	B-PER.NOM
哥1	I-PER.NOM
们0	I-PER.NOM
加0	O
油1	O
去0	O
了0	O
伦0	B-GPE.NAM
敦1	I-GPE.NAM
。0	O
和0	O
为0	O
准0	O
备1	O
了0	O
什0	O
么1	O
样2	O
的0	O
惊0	O
喜1	O
呢0	O
？0	O
请0	O
大0	O
家1	O
期0	O
待1	O
哦0	O
〜0	O

左0	O
右1	O
拿0	O
什0	O
么1	O
拯0	O
救1	O
你0	O
我0	O
的0	O
右0	O
脑1	O
京0	O
大1	O
蠢2	O
左0	O
右1	O
还0	O
真0	O
是1	O
平0	O
衡1	O
啊0	O
米0	O
曹0	O
米1	O
羔2	O
九0	O
九1	O
号0	O
大0	O
展1	O
见0	O
卧0	O
槽1	O
郁0	O
川1	O
月0	O
百0	O
年1	O
夜0	O
行1	O
重0	O
置1	O
子0	O
宫1	O
野0	O
霜1	O
曜2	O
一0	O
帆1	O
开0	O
门1	O
我0	O
来1	O
送0	O
水1	O
了0	O
有0	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
了0	O
不1	O
起2	O
啊0	O
冯0	O
基1	O
杂0	O
碎1	O
跪0	O
下1	O
左0	O
右1	O
右0	O
脑1	O
都0	O
快0	O
开0	O
发1	O
完0	O
了0	O
左0	O
脑1	O
还0	O
没0	O
开0	O
始1	O
实0	O

有0	O
奖1	O
转0	O
发1	O
有0	O
奖1	O
转0	O
发1	O
抱0	O
抱1	O
等0	O
人0	O
品1	O
爆0	O
发1	O
转0	O
发1	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
转0	O
发1	O
转0	O
发1	O
地0	O
址1	O
：0	O

那0	O
什0	O
么1	O
拯0	O
救1	O
你0	O
，0	O
大0	O
宝1	O
冒0	O
小0	O
疯0	O
瑞1	O
舍0	O
去1	O
老0	B-PER.NOM
师1	I-PER.NOM
羊0	O
羊1	O
思0	O
绪1	O
跑0	O
了0	O
调0	O
咩0	O
咩0	O
咩0	O
噗0	O
。0	O
。0	O
。0	O
＝0	O
真0	O
的1	O
是0	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
进0	O
汉0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
出0	O
。0	O
。0	O
。0	O
滴0	O
滴0	O
溜1	O
儿2	O
溜0	O
小0	O
连0	O
韩0	B-PER.NAM
非1	I-PER.NAM
子2	I-PER.NAM
小0	O
海1	O
快0	O
看0	O
快0	O
看0	O
魅0	O
色1	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
进0	O
，0	O
汉0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
归0	O

欧0	B-GPE.NAM
美1	B-GPE.NAM
时0	O
尚1	O
热0	O
门1	O
榜0	O
心1	O
谢2	B-PER.NAM
耳0	I-PER.NAM
朵1	I-PER.NAM
。0	O
。0	O

为0	O
什1	O
么2	O
我0	O
会1	O
基0	O
本1	O
上2	O
都0	O
看0	O
过1	O
。0	O
天0	O
哪0	O
我0	O
居0	O
然1	O
基0	O
本1	O
上2	O
都0	O
看0	O
过1	O
潮0	O
音0	O
乐1	O
：0	O
看0	O
过1	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
流0	O
哈1	O
子2	O
了0	O
。0	O
。0	O
。0	O

起0	O
点1	O
或0	O
终0	O
点1	O
泪0	O
因0	O
特1	O
古0	O
拉1	O
燃0	O
尽1	O
踌0	O
躇1	O
我0	O
爱0	O
我0	O
的0	O
妈0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
。0	O

看0	O
完0	O
了0	O
，0	O
心0	O
真0	O
的1	O
疼0	O
斯0	B-PER.NAM
罗1	I-PER.NAM
布0	I-PER.NAM
莱1	I-PER.NAM
特2	I-PER.NAM
泪0	O
伤1	O
不0	O
起1	O
人0	O
与0	O
动0	O
物1	O
以0	O
及1	O
动0	O
物1	O
之0	O
间1	O
的0	O
情0	O
真1	O
意2	O
切3	O
，0	O
悲0	O
伤1	O
于0	O
永0	O
久1	O
的0	O
分0	O
离1	O
天0	O
上1	O
人2	O
间3	O
。0	O

：0	O
是0	O
你0	O
望0	O
着0	O
我0	O
的0	O
样0	O
子1	O
、0	O
是0	O
我0	O
眼0	O
里1	O
只0	O
有1	O
你0	O
、0	O
是0	O
感0	O
觉1	O
非0	O
常1	O
非0	O
常1	O
特0	O
别1	O
、0	O
是0	O
没0	O
人1	O
比0	O
我0	O
更0	O
爱0	O
你0	O
心0	O

谢0	O
谢1	O
亲0	O
的0	O
关0	O
心1	O
亲0	O
亲1	O
我0	O
已0	O
经1	O
习0	O
惯1	O
了0	O
太0	O
开0	O
心1	O
我0	O
还0	O
好1	O
啦0	O
，0	O
只0	O
有1	O
有0	O
点1	O
担0	O
心1	O
到0	O
处1	O
乱0	O
爬0	O
的0	O
虫0	O

下0	O
雨1	O
真0	O
烦1	O
，0	O
究0	O
竟1	O
要0	O
下0	O
到0	O
什0	O
么1	O
时0	O
候1	O
？0	O
？0	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O
龙0	O
舟1	O
水0	O
都1	O
五0	O
洗1	O
甘0	O
厉0	O
害1	O
吧0	O
。0	O
鄙0	O
视1	O
鄙0	O
视1	O
我0	O
的0	O
妈0	O
丫0	O
，0	O
怎0	O
么1	O
上0	O
班1	O
？0	O
？0	O
我0	O
在0	O

超0	O
搞0	O
·0	O
·0	O
·0	O
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O
。0	O

如0	O
果1	O
还0	O
有1	O
两0	O
天1	O
假0	O
期1	O
，0	O
我0	O
发0	O
现1	O
自2	O
己3	O
可0	O
能1	O
还0	O
可0	O
以1	O
再0	O
宅1	O
两0	O
天1	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O

自0	O
娱1	O
自2	O
乐3	O
也0	O
是0	O
一0	O
种1	O
消0	O
遣1	O
。0	O

初0	O
夏1	O
清0	O
新1	O
；0	O
盛0	O
夏1	O
灿0	O
烂1	O
；0	O
末0	O
夏0	O
秋1	O
凉0	O
；0	O
细0	O
细1	O
品2	O
味3	O
每0	O
个1	O
日0	O
子1	O
的0	O
专0	O
属1	O
夏0	O
天1	O
；0	O
爱0	O
汽0	O
车1	O
不0	O
错1	O

华0	B-LOC.NAM
克1	I-LOC.NAM
山0	I-LOC.NAM
庄1	I-LOC.NAM
免0	B-ORG.NOM
税1	I-ORG.NOM
店2	I-ORG.NOM
年0	O
末1	O
感0	O
恩1	O
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O
赢0	O
取1	O
圣0	O
诞1	O
好0	O
礼1	O
笑0	O
哈1	O
哈2	O
朋0	O
友1	O
不0	O
必1	O
很0	O
多1	O
，0	O
知0	O
心1	O
就0	O
好0	O
；0	O
牵0	O
挂1	O
不0	O
必1	O
很0	O
多1	O
，0	O
动0	O
情1	O
就0	O
好0	O
；0	O
地0	O
址1	O
：0	O

网0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
问0	O
怀0	O
孕1	O
两0	O
个1	O
月0	O
可0	O
不1	O
可2	O
以3	O
玩0	O
手0	O
机1	O
？0	O
，0	O
我0	O
的0	O
回0	O
答1	O
：0	O
没0	O
问0	O
题1	O
。0	O
可0	O
以1	O
玩0	O
。0	O
一0	O
次1	O
别0	O
玩1	O
太0	O
久1	O
，0	O
注0	O
意1	O
休0	O
息1	O
来0	O
自1	O
热0	O
门1	O
应0	O
用1	O
妈0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
问0	O
答1	O
，0	O
详0	O
细1	O
内0	O
容1	O

看0	O
见1	O
前0	B-PER.NOM
女1	I-PER.NOM
友2	I-PER.NOM
和0	O
她0	O
的0	O
新0	B-PER.NOM
欢1	I-PER.NOM
走0	O
在0	O
一0	O
起1	O
的0	O
时0	O
候1	O
，0	O
已0	O
经1	O
无0	O
处1	O
可0	O
躲0	O
了0	O
，0	O
只0	O
好1	O
硬0	O
着1	O
头2	O
皮3	O
上0	O
去1	O
打0	O
招1	O
呼2	O
哎0	O
呀1	O
，0	O
好0	O
久1	O
不2	O
见3	O
，0	O
你0	O
儿0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
都0	O
这0	O
么1	O
高0	O
了0	O
。0	O
இ0	O
ɷ0	O
இ0	O

支0	O
持1	O
非0	O
常1	O
给0	O
力1	O
的0	O
活0	O
动1	O
又0	O
是0	O
一0	O
段1	O
幸0	O
福1	O
的0	O
时0	O
光1	O
，0	O
又0	O
是0	O
一0	O
次1	O
真0	O
诚1	O
地2	O
祝0	O
福1	O
喜0	O
欢1	O
期0	O
待1	O
惊0	O
喜1	O
降0	O
临1	O
，0	O
地0	O
址1	O
：0	O

美0	O
食1	O
美0	O
味1	O
给0	O
力1	O
啊0	O
大0	O
家1	O
都0	O
来0	O
支0	O
持1	O
吧0	O
，0	O
好0	O
想0	O
得1	O
到2	O
啊0	O
，0	O
希0	O
望1	O
有0	O
好0	O
运1	O
。0	O
地0	O
址1	O
：0	O

亲0	O
们1	O
，0	O
该0	O
结0	O
婚1	O
的0	O
都0	O
滚0	O
去0	O
结0	O
婚1	O
了0	O
噢0	O
耶0	O
啦0	O
啦0	O
啦0	O
啦0	O
周0	B-PER.NAM
康1	I-PER.NAM
康2	I-PER.NAM
康0	I-PER.NAM
康1	I-PER.NAM
要2	O
幺0	B-PER.NOM
女0	I-PER.NOM
。0	O

草0	O
你0	O
吗0	O
，0	O
跟0	O
里0	O
面1	O
的0	O
坑0	O
一0	O
样1	O
万0	O
恶1	O
，0	O
可0	O
恶1	O
的0	O
小0	O
笼1	O
包2	O
。0	O
哪0	O
里1	O
的0	O
死0	O
畜0	O
牲1	O
大0	O
便1	O
君0	O
人1	O
越0	O
来1	O
越2	O
冷0	O
漠1	O
大0	O
家1	O
都0	O
有0	O
老0	O
的0	O
一0	O
天1	O
是0	O
有0	O
因0	O
果1	O
轮0	O
回1	O
的0	O
宋0	B-PER.NAM
灵1	I-PER.NAM
姣2	I-PER.NAM
夹0	O
夹0	O
夹0	O
生1	O
是0	O
天0	O
生1	O
畜0	O
生1	O
怒0	O
天0	O
气1	O
热0	O
了0	O
怎0	O
么1	O
办2	O
。0	O
。0	O
。0	O
。0	O
能0	O
说0	O
什0	O
么1	O
呢0	O
。0	O
。0	O
。0	O
。0	O
小0	B-PER.NAM
小0	I-PER.NAM
丸1	I-PER.NAM
子2	I-PER.NAM
童0	B-PER.NOM
鞋1	I-PER.NOM
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O

快0	O
来0	O
参0	O
加1	O
凡0	O
客1	O
凡0	O
儿1	O
到0	O
底1	O
大0	O
型1	O
主0	O
题1	O
活0	O
动1	O
，0	O
范0	O
儿1	O
不0	O
仅1	O
是0	O
潮0	O
流1	O
、0	O
个0	O
性1	O
范0	O
儿1	O
更0	O
是1	O
种0	O
生0	O
活1	O
态2	O
度3	O
自0	O
信1	O
展0	O
现1	O
诠0	O
释1	O
自0	O
我1	O
每0	O
期1	O
均0	O
有0	O
精0	O
彩1	O
互0	O
动1	O
活0	O
动1	O
，0	O
与0	O
专0	O
家1	O
交0	O
流1	O
穿0	O
搭0	O
秘0	O
诀1	O
，0	O
参0	O
与1	O
达0	O
人0	O
评0	O
选1	O
，0	O
获0	O
胜1	O
者2	O
更0	O
有0	O
机0	O
会1	O
获0	O
得1	O
凡0	O
客1	O
大0	O
奖1	O
。0	O
好0	O
看1	O
，0	O
好0	O
玩1	O
，0	O
得0	O
大0	O
奖1	O
，0	O
只0	O
有1	O
凡0	O
客1	O
凡0	O
儿1	O
立0	O
即1	O
参0	O
与1	O

来0	O
学0	B-ORG.NOM
校1	I-ORG.NOM
的0	O
第0	O
一1	O
件2	O
事0	O
就0	O
是1	O
吃0	O
喝1	O
赌0	O
只0	O
能1	O
暗0	O
叹1	O
堕0	O
落1	O
啊0	O

发0	O
表1	O
了0	O
博0	O
文1	O
：0	O
踏0	O
青1	O
偶0	O
记1	O
踏0	O
青1	O
偶0	O
记1	O
闷0	O
闷1	O
不2	O
乐3	O
，0	O
便0	O
开0	O
车1	O
奔0	O
老0	O
远1	O
的0	O
那0	B-LOC.NOM
座1	I-LOC.NOM
山0	I-LOC.NOM
去1	O
，0	O
求0	O
散0	O
散1	O
心2	O
，0	O
呼0	O
吸1	O
点0	O
儿1	O
新0	O
鲜1	O
空2	O
气3	O
。0	O
没0	O
有1	O
看0	O
到1	O
期0	O
待1	O
中0	O
红0	O
色1	O
枫0	O
叶1	O
，0	O
见0	O
不0	O
到1	O
想0	O
象1	O
中0	O
的0	O
层0	O
林1	O
尽2	O
染3	O
，0	O
本0	O
来1	O
有0	O
点1	O
失0	O
望1	O
。0	O
可0	O
错0	O
过1	O
一0	O
道1	O
风0	O
景1	O
，0	O
却0	O
遇0	O
到1	O
另0	O
一0	O

很0	O
纯1	O
有0	O
木1	O
有2	O
熙0	O
熙1	O
鴨0	O
小1	O
碎2	O

对0	O
科0	B-PER.NAM
鲁1	I-PER.NAM
兹2	I-PER.NAM
说0	O
：0	O
万0	O
能1	O
微0	O
博1	O
元2	O
团0	O
购1	O
百0	O
万1	O
助0	O
购1	O
金0	O
活0	O
动1	O
，0	O
参0	O
与1	O
转0	O
发1	O
活0	O
动1	O
就0	O
可0	O
赢0	O
取1	O
万0	O
元1	O
助0	O
购1	O
传0	O
播1	O
奖0	O
，0	O
还0	O
有1	O
万0	O
元1	O
助0	O
购1	O
大0	O
奖1	O
我0	O
的0	O
朋0	O
友1	O
们0	O
快0	O
来0	O
参0	O
加1	O
吧0	O

发0	O
表1	O
了0	O
博0	O
文1	O
做0	O
自0	O
己1	O
的0	O
英0	O
雄1	O
白0	O
色1	O
恤0	O
搭0	O
配1	O
什0	O
么1	O
都0	O
普0	O
通1	O
可0	O
是1	O
简0	O
单1	O
有0	O
时1	O
会0	O
与0	O
众1	O
不2	O
同3	O
拥0	O
有1	O
一0	O
颗1	O
平0	O
凡1	O
而0	O
真0	O
实1	O
的0	O
梦0	O
就0	O
拥0	O
有1	O
一0	O
整1	O
片2	O
天0	O
空1	O
我0	O
决0	O
定1	O
每0	O
天1	O
随0	O
身1	O
携2	O
带3	O
笑0	O
容1	O
只0	O
需0	O
要1	O
做0	O
感0	O
动1	O
自0	O
己1	O
最0	O
有0	O
用1	O
闭0	O
上1	O
眼2	O
吹0	O
着0	O
海0	O
风1	O
世0	O
界1	O
因0	O
为1	O
有0	O

怎0	O
么1	O
没0	O
有1	O
新0	O
月1	O
冰0	O
冰1	O
如0	O
今1	O
生0	O
活1	O
好0	O
了0	O
，0	O
精0	O
神1	O
富0	O
足1	O
了0	O
，0	O
问0	O
君1	O
一0	O
句1	O
：0	O
肾0	O
好1	O
？0	O
甚0	O
好0	O

对0	O
于1	O
脱0	O
毛1	O
，0	O
你0	O
了0	O
解1	O
几0	O
何1	O
？0	O
|0	O
背0	O
心1	O
，0	O
短0	O
袖1	O
，0	O
裙0	O
子1	O
，0	O
夏0	O
天1	O
的0	O
必0	O
备1	O
。0	O
而0	O
面0	O
对1	O
于0	O
夏0	O
天1	O
，0	O
很0	O
多1	O
并0	O
不0	O
是1	O
那0	O
么1	O
的0	O
自0	O
信1	O
，0	O
而0	O
且1	O
总0	O
是1	O
会0	O
担0	O
心1	O
自0	O
己1	O
腋0	O
下1	O
以0	O
及1	O
腿0	O
部1	O
的0	O
体0	O
毛1	O
会0	O
影0	O
响1	O
到0	O
自0	O
己1	O
的0	O
魅0	O
力1	O
，0	O
所0	O
以1	O
总0	O
是1	O
会0	O
寻0	O
找1	O
着0	O
很0	O
多1	O
的0	O
脱0	O
毛1	O
方0	O
法1	O
。0	O
林0	O
林1	O
总2	O
总3	O
，0	O
有0	O
着1	O
很0	O
多1	O
的0	O
脱0	O
毛1	O
办0	O
法1	O
。0	O
对0	O
于1	O
一0	O

老0	O
是1	O
想0	O
通0	O
过1	O
别0	O
人1	O
的0	O
眼0	O
睛1	O
看0	O
世0	O
界1	O
，0	O
那0	O
我0	O
们1	O
的0	O
眼0	O
睛1	O
慢0	O
慢1	O
就0	O
会0	O
瞎0	O
了0	O
。0	O

我0	O
正0	O
在1	O
申0	O
请1	O
微0	O
博1	O
达2	O
人0	O
，0	O
微0	O
博1	O
达2	O
人0	O
不0	O
仅1	O
拥0	O
有1	O
专0	O
属1	O
的0	O
身0	O
份1	O
标0	O
识1	O
，0	O
炫0	O
酷1	O
的0	O
微0	O
博1	O
达2	O
人0	O
勋0	O
章1	O
，0	O
还0	O
可0	O
以1	O
结0	O
识1	O
更0	O
多0	O
跟0	O
你0	O
有0	O
共0	O
同1	O
兴0	O
趣1	O
爱2	O
好3	O
的0	O
朋0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
，0	O
获0	O
得1	O
更0	O
多0	O
粉0	B-PER.NOM
丝1	I-PER.NOM
，0	O
拥0	O
有1	O
更0	O
多0	O
知0	O
己1	O
，0	O
更0	O
可0	O
优0	O
先1	O
享0	O
受1	O
新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
微0	O
博1	O
各0	O
种1	O
线0	O
上0	O
线1	O
下0	O
达1	O
人0	O
活0	O
动1	O
带0	O
来1	O
的0	O
生0	O
活1	O
便0	O
利1	O
和0	O
优0	O
惠1	O
。0	O
你0	O
也0	O
来0	O
申0	O
请1	O
吧0	O

于0	B-PER.NAM
丹0	I-PER.NAM
经0	O
典1	O
语2	O
录3	O
：0	O
你0	O
是0	O
我0	O
的0	O
单0	O
项1	O
选0	O
择1	O
，0	O
其0	O
他1	O
的0	O
都0	O
是0	O
错0	O
误1	O
答0	O
案1	O

麻0	O
烦1	O
各0	O
位1	O
同0	B-PER.NOM
学1	I-PER.NOM
好0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
投0	O
上1	O
你0	O
神0	O
圣1	O
的0	O
一0	O
票1	O
：0	O
嘻0	O
嘻1	O
微0	O
博1	O
投0	O
票1	O
：0	O
第0	O
三1	O
届2	O
文0	O
明1	O
班0	O
级1	O
英0	O
语1	O
，0	O
我0	O
爱1	O
你2	O

我0	O
想0	O
问0	O
：0	O
那0	O
个1	O
人0	O
，0	O
你0	O
在0	O
哪0	O
？0	O

迷0	O
茫1	O
无0	O
奈1	O
的0	O
汉0	O
希1	O
叫2	O
你0	O
嫌0	O
弃1	O
我0	O
右1	O
哼0	O
哼1	O
左0	O
哼0	O
哼1	O

我0	O
运0	O
动1	O
我0	O
美0	O
丽1	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
节0	O
，0	O
我0	O
想0	O
对0	O
你0	O
说0	O
京0	O
东1	O
晒0	O
·0	O
幸0	O
福1	O
关0	O
注1	O
广0	O
禾1	O
堂2	O
月0	O
子0	O
餐1	O
官0	O
方1	O
微0	O
博1	O
，0	O
玩0	O
游1	O
戏2	O
位0	O
准0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
咪2	I-PER.NOM
好0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
，0	O
赢0	O
免0	O
费1	O
游0	O
台0	O
湾1	O
我0	O
信0	O
赖1	O
的0	O
食0	O
品1	O
品0	O
牌1	O
我0	O
最0	O
喜0	O
爱1	O
的0	O
京0	B-ORG.NAM
东1	I-ORG.NAM
商0	I-ORG.NAM
城1	I-ORG.NAM
品0	O
牌1	O
春0	O
天1	O
来0	O
了0	O
淘0	O
宝1	O
女0	O
装1	O
海0	O
量1	O
新0	O
品1	O
，0	O
你0	O
最0	O
爱0	O
什0	O
么1	O
风0	O
格1	O
？0	O

汗0	O
会1	O
不0	O
会1	O
跟0	O
内0	O
购1	O
一0	O
样1	O
上0	O
不0	O
去0	O
回0	O
头1	O
再0	O
来1	O
个0	O
已0	O
售0	O
罄1	O
黑0	O
线1	O
流0	O
浪1	O
艺0	O
术1	O
家2	O
明0	O
天1	O
会0	O
不0	O
会1	O
冷0	O
场1	O
啊0	O
，0	O
全0	O
世1	O
界2	O
都0	O
在0	O
观0	O
望1	O
刘0	B-PER.NAM
强1	I-PER.NAM
东0	I-PER.NAM
搬0	O
个1	O
板0	O
凳1	O
坐0	O
在1	O
国0	B-ORG.NAM
美1	I-ORG.NAM
、0	O
苏0	B-ORG.NAM
宁1	I-ORG.NAM
店0	O
里1	O
，0	O
享0	O
受1	O
着0	O
空0	O
调1	O
暖0	O
气1	O
，0	O
走0	O
走0	O
路1	O
锻0	O
炼1	O
身2	O
体3	O
还0	O
可0	O
以1	O
赚0	O
钱1	O
退0	O
休1	O
后0	O
干0	O
什1	O
么2	O
？0	O
到0	O
京0	B-ORG.NAM
东1	I-ORG.NAM
做0	O
价0	O
格1	O
情0	O
报1	O
员2	O

我0	O
亦0	O
领0	O
教1	O
过2	O
。0	O
从0	B-ORG.NAM
化1	I-ORG.NAM
资0	I-ORG.NAM
讯1	I-ORG.NAM
网2	I-ORG.NAM
注0	O
意1	O

怒0	O
我0	O
妈0	B-PER.NOM
感0	O
冒1	O
的0	O
时0	O
候1	O
经0	O
常1	O
吃0	O
宁0	O
财1	O
神2	O
凉0	O
茶1	O
，0	O
我0	O

敢0	O
在0	O
我0	O
面0	O
前1	O
得0	O
瑟1	O
，0	O
吃0	O
我0	O
一0	O
记1	O
夺0	O
命1	O
剪0	O
刀1	O
脚0	O
～0	O
～0	O

花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
其0	O
实1	O
是0	O
个0	O
爱0	O
疯0	O
的0	O
妞0	B-PER.NAM
宝0	I-PER.NAM
宝1	I-PER.NAM
要0	O
仔0	O
细1	O
开0	O
启1	O
学0	B-PER.NOM
霸1	I-PER.NOM
模0	O
式1	O
还0	O
是1	O
易0	B-PER.NAM
昭1	I-PER.NAM
蹲0	O
坑1	O
宋0	O
宋1	O
宋0	O
开0	O
启1	O
放0	O
假1	O
模0	O
式1	O
美0	O
人1	O
鱼2	O
宋0	B-PER.NAM
院0	I-PER.NAM
长1	I-PER.NAM
开0	O
启1	O
学0	B-PER.NOM
霸1	I-PER.NOM
模0	O
式1	O
一0	O
起0	O
来1	O
玩0	O
捉0	O
迷1	O
藏2	O
吧0	O
小0	B-PER.NOM
伙1	I-PER.NOM
伴2	I-PER.NOM
们0	I-PER.NOM
有0	O
木0	O
有1	O
兴0	O
趣1	O
来0	O
嗨0	O
皮0	O
一0	O
下1	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O

✒0	O
️0	O
提0	O
前1	O
收0	O
到1	O
的0	O
生0	O
日1	O
礼2	O
物3	O
好0	O
喜0	O
欢1	O

想0	O
在0	O
老0	O
家1	O
让0	O
厨0	O
艺1	O
好0	O
的0	O
姑0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
开0	O
家1	O
私0	O
房1	O
菜0	O
馆1	O
，0	O
接0	O
待1	O
来0	O
荔0	B-GPE.NAM
波1	I-GPE.NAM
旅0	O
游1	O
的0	O
游0	O
客1	O
，0	O
让0	O
他0	O
们1	O
尝0	O
到1	O
当0	O
地1	O
的0	O
美0	O
食1	O
，0	O
但0	O
是1	O
不0	O
知0	O
道1	O
会0	O
不0	O
会1	O
有0	O
生0	O
意1	O
，0	O
来0	O
荔0	B-GPE.NAM
波1	I-GPE.NAM
旅0	O
游1	O
的0	O
盆0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
们2	I-PER.NOM
怎0	O
么1	O
样2	O
？0	O
期0	O
待1	O
回0	O
答1	O
呦0	O

育0	O
儿1	O
小0	O
贴1	O
士2	O
腹0	O
泻1	O
的0	O
孩0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
要0	O
吃0	O
些1	O
什0	O
么1	O
呢0	O
？0	O
继0	O
续1	O
喂0	O
养1	O
，0	O
母0	B-PER.NOM
乳1	I-PER.NOM
喂2	I-PER.NOM
养3	I-PER.NOM
儿0	I-PER.NOM
继0	O
续1	O
喂0	O
母0	O
乳1	O
喂2	O
养3	O
，0	O
母0	O
乳1	O
不0	O
会1	O
加0	O
重1	O
腹0	O
泻1	O
。0	O
非0	B-PER.NOM
母0	I-PER.NOM
乳1	I-PER.NOM
喂2	I-PER.NOM
养3	I-PER.NOM
儿0	I-PER.NOM
喂0	O
米0	O
汤1	O
、0	O
面0	O
汤1	O
、0	O
稀0	O
释1	O
奶0	O
等1	O
。0	O
一0	O
直1	O
到0	O
腹0	O
泻1	O
停0	O
止1	O
后0	O
周1	O
内0	O
都0	O
要0	O
喂0	O
容0	O
易1	O
消0	O
化1	O
的0	O
食0	O
物1	O
，0	O
否0	O
则1	O
腹0	O
泻1	O
停0	O
止1	O
后0	O
还0	O
会0	O
再0	O
次1	O
腹0	O
泻1	O
。0	O
避0	O
免1	O
含0	O
粗0	O
纤1	O
维2	O
的0	O
蔬0	O
菜1	O
和0	O
水0	O
果1	O
，0	O
高0	O
糖1	O
食0	O
物1	O
也0	O
会0	O
加0	O
重1	O
腹0	O
泻1	O
。0	O

未0	B-PER.NOM
成1	I-PER.NOM
年2	I-PER.NOM
者0	I-PER.NOM
禁0	O
止1	O
进0	O
入1	O
不0	O
是1	O
我0	O
们1	O
减0	O
不0	O
了1	O
肥0	O
，0	O
而0	O
是1	O
敌0	O
人1	O
太0	O
过1	O
强0	O
大1	O
。0	O
。0	O
。0	O

快0	O
来1	O
和0	O
我0	O
一0	O
起1	O
使0	O
用1	O
安0	O
全1	O
管0	O
家1	O
，0	O
防0	O
骚0	O
扰1	O
、0	O
手0	O
机1	O
杀0	O
毒1	O
、0	O
流0	O
量1	O
监0	O
控1	O
，0	O
全0	O
方1	O
位2	O
保0	O
护1	O
手0	O
机1	O
不0	O
管1	O
你0	O
信0	O
不1	O
信2	O
，0	O
我0	O
反0	O
正1	O
信0	O
了0	O
。0	O

新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
微0	O
博1	O
四0	O
周1	O
年0	O
丫0	B-PER.NOM
头1	I-PER.NOM
哒0	O
哒0	O
你0	O
非0	O
带1	O
我0	O
认0	O
识1	O
新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
微0	O
博1	O
，0	O
夏0	O
至1	O
不0	O
再1	O
来0	O
你0	O
帮0	O
我0	O
弄0	O
好0	O
的0	O
新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
微0	O
博1	O
，0	O
徐0	B-PER.NAM
爱1	I-PER.NAM
强2	I-PER.NAM
你0	O
是0	O
我0	O
最0	O
早1	O
认0	O
识1	O
的0	O
微0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
我0	O
在0	O

他0	O
给0	O
她0	O
留0	O
言1	O
。0	O
你0	O
的0	O
，0	O
我0	O
都0	O
懂0	O
。0	O
我0	O
的0	O
，0	O
你0	O
有0	O
太0	O
多0	O
不0	O
懂0	O
。0	O
不0	O
懂0	O
就0	O
留0	O
到1	O
下0	O
辈1	O
子2	O
。0	O
都0	O
说0	O
这0	O
辈1	O
子2	O
两0	O
个1	O
人0	O
要1	O
相0	O
互1	O
欠0	O
对0	O
方1	O
东0	O
西1	O
。0	O
这0	O
样1	O
下0	O
辈1	O
子2	O
才0	O
能1	O
遇0	O
到1	O
。0	O
欠0	O
的0	O
越0	O
多1	O
越2	O
好3	O
。0	O
亲0	O
爱1	O
的0	O
。0	O
我0	O
欠0	O
你0	O
一0	O
个1	O
未0	O
来1	O
。0	O
所0	O
以1	O
，0	O
下0	O
辈1	O
子2	O
等0	O
我0	O
找0	O
到1	O
你0	O
，0	O
生0	O
死1	O
相2	O
依3	O
。0	O
她0	O
回0	O
复1	O
。0	O
上0	O
辈1	O
子2	O
我0	O
们1	O
也0	O
这0	O
么1	O
说0	O
过0	O
。0	O

丫0	B-PER.NOM
头1	I-PER.NOM
哒0	O
哒0	O
哈0	O
哈1	O
，0	O
吃0	O
货1	O
就0	O
是1	O
你0	O
拉0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O

我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O
，0	O
我0	O
不0	O
想1	O

我0	O
参0	O
与1	O
了0	O
华0	B-ORG.NAM
广1	I-ORG.NAM
汽0	I-ORG.NAM
车1	I-ORG.NAM
学0	I-ORG.NAM
院1	I-ORG.NAM
团0	I-ORG.NAM
学1	I-ORG.NAM
实0	I-ORG.NAM
践1	I-ORG.NAM
部0	I-ORG.NAM
发0	O
起1	O
的0	O
投0	O
票1	O
•0	O
第0	O
六1	O
届2	O
汽0	O
车1	O
文0	O
化1	O
节2	O
之0	O
车1	O
王0	O
争0	O
霸1	O
赛2	O
，0	O
我0	O
投0	O
给1	O
了0	O
酱0	O
油1	O
王0	O
这0	O
个1	O
选0	O
项1	O
。0	O
你0	O
也0	O
快0	O
来0	O
表0	O
态1	O
吧0	O
：0	O

在0	O
读1	O
我0	O
不0	O
是1	O
一0	O
本1	O
型0	O
录1	O
★0	O
★0	O
★0	O
★0	O
★0	O

不0	O
是1	O
像0	O
，0	O
而0	O
是1	O
就0	O
是1	O
陵0	O
猫0	O
猫1	O
哈0	O
哈1	O
蔷0	O
薇1	O
女0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
播2	I-PER.NOM
陵0	B-PER.NAM
猫0	I-PER.NAM
猫1	I-PER.NAM
这0	O
么1	O
像0	O
你0	O
呢0	O
，0	O
哈0	O
哈1	O

特0	O
百1	O
惠2	O
山0	O
楂1	O
小0	B-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
相0	O
亲1	O
记0	O
很0	O
棒1	O
的0	O
活0	O
动1	O
，0	O
奖0	O
品1	O
我0	O
很0	O
喜0	O
欢1	O
，0	O
感0	O
谢1	O
小0	B-PER.NOM
编0	I-PER.NOM
为1	O
粉0	B-ORG.NOM
丝1	I-ORG.NOM
们0	I-ORG.NOM
争0	O
取1	O
这0	O
么1	O
好0	O
的0	O
活0	O
动1	O
，0	O
期0	O
待1	O
可0	O
以1	O
收0	O
获1	O
一0	O
份1	O
惊0	O
喜1	O
地0	O
址1	O
：0	O

祝0	O
粉0	B-PER.NOM
丝1	I-PER.NOM
多0	O
多1	O
，0	O
人0	O
气1	O
旺0	O
旺1	O
，0	O
我0	O
顺0	O
便1	O
也0	O
沾0	O
沾0	O
你0	O
的0	O
喜0	O
气1	O
。0	O
地0	O
址1	O
：0	O

我0	O
参0	O
与1	O
了0	O
美0	O
薇1	O
婷2	O
的0	O
投0	O
票1	O
大0	O
家1	O
认0	O
为1	O
生0	O
男0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
好0	O
还0	O
是1	O
女0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
好0	O
，0	O
我0	O
投0	O
给1	O
了0	O
女0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
，0	O
你0	O
也0	O
快0	O
来0	O
表0	O
态1	O
吧0	O

成0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
礼2	O
成0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
礼2	O
。0	O
。0	O
大0	B-PER.NOM
师0	I-PER.NOM
兄1	I-PER.NOM
〜0	O
〜0	O
〜0	O
〜0	O
璐0	B-PER.NAM
温0	I-PER.NAM
人1	I-PER.NAM
意2	I-PER.NAM

手0	O
机1	O
坏0	O
了0	O
之0	O
后1	O
、0	O
每0	O
次1	O
我0	O
想0	O
拿0	O
起0	O
手0	O
机1	O
看0	O
点1	O
什0	O
么1	O
或0	O
找0	O
点1	O
什0	O
么1	O
的0	O
时0	O
候1	O
、0	O
就0	O
只0	O
能1	O
再0	O
一0	O
次1	O
告0	O
诉1	O
自0	O
己1	O
别0	O
看1	O
了0	O
、0	O
你0	O
根0	O
本1	O
什0	O
么1	O
都0	O
看0	O
不0	O
了1	O
。0	O
也0	O
许1	O
这0	O
样1	O
也0	O
能0	O
治0	O
治1	O
我0	O
的0	O
手0	O
机1	O
强0	O
迫1	O
症2	O
、0	O
没0	O
有1	O
手0	O
机1	O
的0	O
时0	O
候1	O
那0	O
是0	O
小0	O
时1	O
候2	O
。0	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O
好0	O
吧0	O
我0	O
承0	O
认1	O
我0	O
在0	O
自0	O
我1	O
安2	O
慰3	O
。0	O

月0	O
号0	O
，0	O
上0	O
午1	O
杭0	B-GPE.NAM
州1	I-GPE.NAM
走0	O
起0	O
。0	O
。0	O
等0	O
我0	O
来0	O
找0	O
你0	O
哟0	O
。0	O
亲0	O
爱1	O
的0	O
嘻0	O
嘻1	O
嘻0	O
嘻1	O
嘻0	O
嘻1	O
嘻0	O
嘻1	O
嘻0	O
嘻1	O
我0	O
在0	O

我0	O
早0	O
就1	O
知0	O
道1	O
了0	O
包0	B-PER.NAM
嘉1	I-PER.NAM
俊2	I-PER.NAM
周0	B-PER.NAM
苏1	I-PER.NAM
飘0	I-PER.NAM
在0	O
水0	O
里1	O
的0	O
蛋0	O
炒1	O
饭2	O
那0	O
一0	O
抹1	O
容0	O
颜1	O
的0	O
老0	O
去1	O

诗0	B-PER.NAM
焱1	I-PER.NAM
被0	O
骗0	O
了0	O
。0	O
。0	O
。0	O
心0	O
理1	O
学2	O
微0	O
小1	O
说0	O
一0	O
直1	O
以0	O
为1	O
是0	O
拼0	O
的0	O
。0	O
。0	O
。0	O

这0	O
辈1	O
子2	O
最0	O
对0	O
不1	O
起2	O
你0	O
的0	O
事0	O
情1	O
。0	O
。0	O

昆0	B-PER.NAM
凌1	I-PER.NAM
和2	O
锦3	B-PER.NAM
荣4	I-PER.NAM
在0	O
一0	O
起1	O
无0	O
语1	O
了0	O
。0	O
。0	O
。0	O
汗0	O
汗0	O
汗0	O

有0	O
奖1	O
转0	O
发1	O
好0	O
活0	O
动1	O
给0	O
力1	O
，0	O
支0	O
持1	O

都0	O
吾0	O
知0	O
咩0	O
財0	O
務1	O
，0	O
行0	O
去1	O
收0	O
錢1	O
黑0	O
囗0	O
黑0	O
面1	O
，0	O
再0	O
系1	O
甘0	O
就0	O
投0	O
訴1	O
你0	O
。0	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
什0	O
么1	O
意0	O
思1	O
啊0	O
？0	O
？0	O
？0	O

可0	O
是1	O
我0	O
们1	O
很0	O
快1	O
乐0	O
呵1	O
呵2	O
骂0	O
人1	O
秘0	O
籍1	O
小0	O
时1	O
候2	O
，0	O
我0	O
们1	O
没0	O
有1	O

要0	O
很0	O
多1	O
很2	O
多3	O
的0	O
爱0	O
。0	O
如0	O
果1	O
没0	O
有1	O
爱0	O
，0	O
那0	O
么1	O
就0	O
很0	O
多1	O
很2	O
多3	O
的0	O
钱0	O
，0	O
如0	O
果1	O
两0	O
件1	O
都0	O
没0	O
有1	O
，0	O
有0	O
健0	O
康1	O
也0	O
是0	O
好0	O
的0	O
。0	O

对0	O
南0	B-GPE.NAM
海1	I-GPE.NAM
杨0	B-PER.NAM
知1	I-PER.NAM
明0	I-PER.NAM
说1	O
：0	O
补0	O
充1	O
上0	O
问0	O
：0	O
最0	O
多1	O
可0	O
减0	O
免1	O
班0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
任2	I-PER.NOM
工0	O
作1	O
年0	O
限1	O
年0	O
我0	O
的0	O
理0	O
解1	O
：0	O
副0	O
高0	O
评0	O
审1	O
班0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
任2	I-PER.NOM
年0	O
限1	O
为0	O
年0	O
，0	O
信0	O
息1	O
技2	O
术3	O
等0	O
学0	O
科1	O
可0	O
减0	O
免1	O
，0	O
但0	O
最0	O
起1	O
码2	O
有0	O
年0	O
班0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
任2	I-PER.NOM
是0	O
不1	O
是2	O
这0	O
样1	O
的0	O
意0	O
思1	O
？0	O

吃0	O
完0	O
鸭0	O
脖0	O
辣0	O
得1	O
不0	O
行1	O
，0	O
喝0	O
水1	O
不0	O
能1	O
解0	O
决1	O
问2	O
题3	O
。0	O
我0	O
觉0	O
得1	O
我0	O
好0	O
聪0	O
明1	O
啊0	O
，0	O
我0	O
想0	O
到1	O
了0	O
刷0	O
牙1	O
结0	O
果1	O
鸭0	O
脖0	O
的0	O
辣0	O
和0	O
牙0	O
膏1	O
的0	O
清0	O
凉1	O
在0	O
嘴0	O
里1	O
激0	O
情1	O
碰0	O
撞1	O
的0	O
时0	O
候1	O
，0	O
那0	O
种1	O
感0	O
觉1	O
简0	O
直1	O
爽0	O
爆1	O
生0	O
病1	O
泪0	O
泪1	O

分0	O
享1	O
歌0	O
曲1	O
，0	O
萧0	B-PER.NAM
亚1	I-PER.NAM
轩2	I-PER.NAM
类0	O
似1	O
爱0	O
情1	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

。0	O
。0	O
。0	O
实0	O
用1	O
小0	O
百0	O
科1	O
中0	O
枪1	O
了0	O
不0	O
好1	O
意2	O
思3	O

温0	O
人1	O
意2	O
今0	O
天1	O
就0	O
深0	O
有1	O
体2	O
会3	O
好0	O
吗0	O
毛0	B-PER.NAM
先0	I-PER.NAM
森1	I-PER.NAM
家2	O
的0	O
江0	B-PER.NAM
小0	I-PER.NAM
姐1	I-PER.NAM

滨0	B-LOC.NAM
江1	I-LOC.NAM
森0	I-LOC.NAM
林1	I-LOC.NAM
公2	I-LOC.NAM
园3	I-LOC.NAM
之0	O
花0	O
朵1	O
篇0	O
单0	O
反1	O
没0	O
电0	O
，0	O
用0	O
拍0	O
的0	O
，0	O
没0	O
想1	O
到2	O
效0	O
果1	O
出0	O
奇1	O
好0	O
鼓0	O
掌1	O
我0	O
在0	O

晴0	O
天1	O
霹2	O
雳3	O
，0	O
商0	O
务1	O
舱0	O
变0	O
成1	O
经0	O
济1	O
舱2	O
，0	O
仔0	O
细1	O
一0	O
查1	O
居0	O
然1	O
还0	O
是1	O
折0	O
扣1	O
经0	O
济1	O
舱2	O
。0	O
好0	O
伤0	O
心1	O
好0	O
伤0	O
心1	O
好0	O
伤0	O
心1	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O

好0	O
吧0	O
我0	O
讨0	O
厌1	O
下0	O
雨1	O
天2	O
。0	O
。0	O
。0	O
为0	O
什1	O
么2	O
呢0	O
？0	O
因0	O
为1	O
下0	O
雨1	O
了0	O
不0	O
会1	O
有0	O
人1	O
给0	O
我0	O
送0	O
伞0	O
。0	O
。0	O
。0	O

在0	O
山0	O
路1	O
之0	O
上1	O
，0	O
有0	O
一0	O
汽0	O
车1	O
驶0	O
近1	O
，0	O
路0	O
过1	O
寺0	B-LOC.NOM
庙1	I-LOC.NOM
门0	O
旁1	O
，0	O
见0	O
一0	O
小1	B-PER.NOM
和0	I-PER.NOM
尚1	I-PER.NOM
高0	O
举1	O
回0	O
头1	O
是2	O
岸3	O
横0	O
幅1	O
，0	O
大0	O
喊1	O
：0	O
施0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
看0	O
这0	O
里1	O
车0	O
内1	O
一0	O
年0	O
轻1	O
人2	O
隔0	O
窗1	O
笑0	O
骂1	O
：0	O
傻0	O
逼0	O
瞬0	O
间1	O
飞0	O
驰1	O
转0	O
弯1	O
而0	O
去0	O
。0	O
秒0	O
钟1	O
后0	O
，0	O
碰0	O
撞1	O
惨0	O
叫1	O
坠0	O
落1	O
声0	O
传0	O
来1	O
。0	O
当0	O
晚1	O
，0	O
禅0	O
房1	O
内0	O
，0	O
小0	B-PER.NOM
和0	I-PER.NOM
尚1	I-PER.NOM
对0	O
住0	B-PER.NOM
持1	I-PER.NOM
说0	O
：0	O
师0	B-PER.NOM
父1	I-PER.NOM
，0	O
是0	O
不1	O
是2	O
还0	O
是1	O
直0	O
接1	O
写0	O
前0	O
方1	O
桥0	O
梁1	O
已0	O
断1	O
好0	O
一0	O
些1	O
？0	O

成0	B-GPE.NAM
都1	I-GPE.NAM
电0	B-ORG.NAM
信1	I-ORG.NAM
到0	O
底1	O
有0	O
没0	O
的0	O
时0	O
间1	O
观0	O
念1	O
哦0	O
，0	O
一0	O
托1	O
再0	O
托0	O
，0	O
日0	O
妈1	O
我0	O
们1	O
时0	O
间1	O
就0	O
不0	O
是1	O
时0	O
间1	O
哇0	O
，0	O
等0	O
了0	O
你0	O
两0	O
天1	O
啥0	O
子1	O
速0	O
度1	O
。0	O
说0	O
好1	O
的0	O
三0	O
点1	O
现0	O
在1	O
都0	O
几0	O
点1	O
了0	O
哦0	O
，0	O
电0	O
话1	O
没0	O
人1	O
接2	O
。0	O
成0	B-GPE.NAM
都1	I-GPE.NAM
电0	B-ORG.NAM
信1	I-ORG.NAM
智0	O
慧1	O
生0	O
活1	O

小0	B-PER.NOM
编1	I-PER.NOM
辛0	O
苦1	O
了0	O
，0	O
好0	O
活0	O
动1	O
，0	O
我0	O
来1	O
参0	O
加1	O
了0	O
，0	O
期0	O
待1	O
中0	O
奖1	O
我0	O
们1	O
相0	O
信1	O
的0	O
爱0	O
情1	O
游0	O
手1	O
好2	O
闲3	O
拼0	O
搏1	O
的0	O
幸0	O
福1	O

是0	O
妇0	B-PER.NOM
女1	I-PER.NOM
的0	O
转0	O
宇0	O
宙1	O
花0	O
应1	O
俏0	O
妞0	O
泰0	O
雅1	O
小0	O
馨1	O

他0	O
不0	O
愛0	O
你0	O
了0	O
，0	O
你0	O
哭0	O
著0	O
轉0	O
身1	O
，0	O
揮0	O
淚1	O
奔0	O
跑1	O
，0	O
邊0	O
跑1	O
邊2	O
回0	O
頭1	O
看0	O
，0	O
看0	O
看1	O
他0	O
是0	O
否1	O
還0	O
在1	O
那0	O
兒1	O
。0	O
你0	O
多0	O
麼1	O
希0	O
望1	O
他0	O
在0	O
看0	O
，0	O
你0	O
所0	O
有1	O
的0	O
奔0	O
跑1	O
都0	O
是0	O
為0	O
了0	O
他0	O
。0	O
然0	O
而1	O
，0	O
跑0	O
著0	O
跑0	O
著0	O
就0	O
跑0	O
遠0	O
了0	O
，0	O
不0	O
掉1	O
眼0	O
淚1	O
，0	O
也0	O
不0	O
再1	O
愛0	O
他1	O
了0	O
。0	O
你0	O
是0	O
為0	O
自0	O
己1	O
奔0	O
跑1	O
。0	O
每0	O
一0	O
次1	O
心0	O
碎1	O
、0	O
每0	O
一0	O
次1	O
揮0	O
淚1	O
奔0	O
跑1	O
，0	O
都0	O
使0	O
你0	O
強0	O
大1	O
。0	O
當0	O
你1	O
強2	O
大0	O
了0	O
，0	O
你0	O
才0	O
會0	O
遇0	O
到1	O
比0	O
你0	O
強0	O
大1	O
的0	O
；0	O
當0	O
你1	O
變2	O
好0	O
，0	O
你0	O
才0	O
配0	O
得1	O
起0	O
更0	O
好1	O
。0	O

假0	O
行0	O
僧1	O
老0	O
巩1	O
站0	O
台1	O
有0	O
风0	O
险1	O
，0	O
辟0	O
谣1	O
需0	O
谨1	O
慎2	O
退0	O
休1	O
的0	O
方0	B-PER.NAM
进1	I-PER.NAM
玉2	I-PER.NAM
哈0	O
哈1	O
说0	O
了0	O
多0	O
少1	O
次0	O
，0	O
官0	B-ORG.NOM
府1	I-ORG.NOM
辟0	O
谣1	O
要0	O
慎0	O
重1	O
，0	O
有0	O
人1	O
就0	O
是1	O
不0	O
听0	O

对0	O
，0	O
自0	O
豪1	O
感2	O
是0	O
没0	O
有1	O
错0	O
，0	O
然0	O
而1	O
一0	O
个1	O
过0	O
于1	O
主0	O
观1	O
的0	O
想0	O
法1	O
是0	O
没0	O
有1	O
多0	O
大1	O
意0	O
义1	O
的0	O
，0	O
可0	O
是1	O
，0	O
要0	O
搞0	O
清1	O
楚2	O
，0	O
这0	O
种1	O
隆0	O
重1	O
所0	O
衬0	O
托1	O
出2	O
的0	O
繁0	O
华1	O
的0	O
背0	O
后1	O
是0	O
怎0	O
样1	O
的0	O
情0	O
景1	O
，0	O
一0	O
个1	O
国0	B-GPE.NOM
家1	I-GPE.NOM
以0	O
民1	B-PER.NOM
为2	O
本3	O
，0	O
那0	O
么1	O
誰0	O
可0	O
以1	O
告0	O
诉1	O
我0	O
，0	O
还0	O
有1	O
什0	O
么1	O
可0	O
以1	O
比0	O
人0	B-PER.NOM
民1	I-PER.NOM
的0	O
利0	O
益1	O
更0	O
重0	O
要1	O
的0	O
？0	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
每0	O
天1	O
懂0	O
点1	O
风0	O
水1	O
学2	O
手0	O
机1	O
充0	O
电1	O
的0	O
时0	O
候1	O
千0	O
万1	O
不0	O
要1	O
接0	O
打0	O
电1	O
话2	O
会0	O
爆0	O
炸1	O
的0	O
关0	O
爱1	O
自0	O
己1	O
，0	O
关0	O
爱1	O
家0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
转0	O
敬0	O
请1	O
关0	O
注1	O
安0	O
卓1	O
精0	O
选1	O

什0	O
么1	O
社0	O
会1	O
啊0	O
，0	O
真0	O
心1	O
恐0	O
怖1	O
，0	O
烦0	O
人1	O
大0	O
家1	O
都0	O
看0	O
一0	O
下1	O
，0	O
扩0	O
散1	O
一0	O
下1	O
，0	O
学0	O
一0	O
下1	O
吧0	O
这0	O
不0	O
是1	O
不0	O
可0	O
能1	O
发0	O
生1	O
的0	O
事0	O
。0	O
。0	O
。0	O

好0	O
耶0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O

美0	O
丽1	O
俊0	O
逸1	O
的0	O
阿0	B-GPE.NAM
拉1	I-GPE.NAM
伯2	I-GPE.NAM
马0	O
美0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
的0	O
阿0	B-GPE.NAM
拉1	I-GPE.NAM
伯2	I-GPE.NAM
马0	I-GPE.NAM
分0	O
享1	O
自0	O
土0	B-ORG.NAM
豆1	I-ORG.NAM
网2	I-ORG.NAM
科0	O
技1	O

周0	O
末1	O
在0	O
闽0	B-LOC.NAM
江1	I-LOC.NAM
旁0	O
发0	O
现1	O
一0	O
不0	O
明1	O
生0	O
物1	O
。0	O
。0	O
。0	O
疑0	O
似1	O
海0	O
狮1	O

点0	O
解1	O
可0	O
以1	O
咁0	O
得0	O
意1	O
林0	B-PER.NAM
小1	I-PER.NAM
柑0	I-PER.NAM
最0	O
愛0	O

我0	O
也0	O
觉0	O
得1	O
只0	O
有1	O
你0	O
，0	O
会0	O
想1	O
我0	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
小0	O
的0	O
妈0	B-PER.NOM
咪1	I-PER.NOM
无0	O
时1	O
无2	O
刻3	O
都0	O
在0	O
想0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
暗0	O
英1	O
小2	O
英3	O
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O

穿0	O
拖0	O
鞋1	O
上0	O
教0	O
室1	O
被0	O
抓0	O
，0	O
过0	O
后1	O
还0	O
跑0	O
来0	O
说1	O
早0	O
上1	O
有0	O
人1	O
说0	O
我0	O
留0	O
了0	O
个0	O
西0	O
瓜1	O
头0	O
我0	O
撮0	O
头0	O
发1	O
有0	O
意0	O
见1	O
你0	O
来0	O
说1	O
不0	O
得1	O
阿0	O
背0	O
后1	O
使0	O
诈1	O
怒0	O
回0	O
家1	O
又0	O
得0	O
剪0	O
头1	O
发2	O
呜0	O
呜1	O

也0	O
许1	O
前0	O
途1	O
会0	O
有0	O
很0	O
多1	O
坎0	O
坷1	O
，0	O
也0	O
许1	O
总0	O
有0	O
些1	O
想0	O
挑0	O
事1	O
的0	O
人0	O
，0	O
但0	O
是1	O
我0	O
们1	O
一0	O
定1	O
会0	O
好0	O
好1	O
的0	O
幸0	O
福1	O
的0	O
生0	O
活1	O
下0	O
去1	O
的0	O
相0	O
信1	O
我0	O
爱1	O
你2	O
晚0	O
安0	O
逸1	B-PER.NAM
桦0	I-PER.NAM
君1	I-PER.NAM

老0	B-PER.NOM
太1	I-PER.NOM
太2	I-PER.NOM
说0	O
：0	O
当0	O
你0	O
不0	O
去0	O
旅0	O
行1	O
，0	O
不0	O
去1	O
冒0	O
险1	O
，0	O
不0	O
去1	O
谈0	O
一0	O
场1	O
恋0	O
爱1	O
，0	O
不0	O
去1	O
尝0	O
试1	O
没0	O
试1	O
过0	O
的0	O
生0	O
活1	O
，0	O
只0	O
是1	O
每0	O
天1	O
挂0	O
着0	O
，0	O
刷0	O
着0	O
微0	O
博1	O
，0	O
逛0	O
着0	O
淘0	O
宝1	O
，0	O
干0	O
着1	O
我0	O
岁0	O
都0	O
能0	O
做0	O
的0	O
事0	O
情1	O
你0	O
要0	O
青0	O
春1	O
有0	O
毛0	O
线1	O
用0	O
。0	O
。0	O

就0	O
好0	O
像1	O
狭0	O
隘1	O
的0	O
隘0	O
，0	O
当0	O
周0	O
围1	O
的0	O
人0	O
都0	O
读0	O
第0	O
三1	O
声2	O
时0	O
，0	O
你0	O
偏0	O
偏1	O
去0	O
强0	O
调1	O
它0	O
的0	O
读0	O
音1	O
是0	O
第0	O
四1	O
声2	O
，0	O
就0	O
略0	O
显1	O
矫0	O
情1	O
，0	O
于0	O
是1	O
大0	O
家1	O
就0	O
都0	O
慢0	O
慢1	O
地0	O
开0	O
始1	O
认0	O
为1	O
，0	O
这0	O
个1	O
字0	O
就0	O
是1	O
第0	O
三1	O
声2	O
。0	O
其0	O
实1	O
作0	O
为1	O
文0	O
字1	O
，0	O
真0	O
正1	O
的0	O
读0	O
音1	O
是0	O
什0	O
么1	O
并0	O
非1	O
那0	O
么1	O
重0	O
要1	O
，0	O
作0	O
为1	O
交0	O
流1	O
沟0	O
通1	O
的0	O
工0	O
具1	O
，0	O
只0	O
要1	O
你0	O
懂0	O
、0	O
我0	O
懂0	O
，0	O
读0	O
什0	O
么1	O
也0	O
没0	O
差1	O
，0	O
但0	O
换0	O
个1	O
角0	O
度1	O
看2	O
，0	O
这0	O
也0	O
未0	O
尝1	O
不0	O
是1	O
一0	O
种1	O
文0	O
化1	O
的0	O
缺0	O
失1	O
。0	O

为0	O
什1	O
么2	O
考0	O
完1	O
西0	O
经1	O
有0	O
种1	O
解0	O
放1	O
全0	O
世1	O
界2	O
的0	O
感0	O
觉1	O
万0	O
里1	O
长2	O
征3	O
才0	O
第0	O
一1	O
步2	O
啊0	O
困0	O
困1	O
困2	O

最0	O
时0	O
尚1	O
最0	O
潮0	O
流1	O
羊0	O
羔1	O
毛0	O
翻0	O
领1	O
大0	O
衣1	O
搭0	O
配1	O
紧0	O
身1	O
裤2	O
和0	O
运0	O
动1	O
短0	O
靴1	O
，0	O
帅0	O
气1	O
时0	O
尚1	O
的0	O
运0	O
动1	O
混0	O
搭1	O
风2	O
。0	O

能0	O
遇0	O
见1	O
就0	O
很0	O
幸0	O
福1	O
，0	O
段0	B-PER.NAM
林1	I-PER.NAM
希2	I-PER.NAM
你0	O
要0	O
始0	O
终1	O
相0	O
信1	O
你0	O
就0	O
是1	O
最0	O
棒1	O
的0	O
，0	O
记0	O
得1	O
答0	O
应1	O
过0	O
自0	O
己1	O
的0	O
事0	O
情1	O
，0	O
我0	O
知0	O
道1	O
你0	O
知0	O
道1	O
自0	O
己1	O
最0	O
想0	O
要1	O
的0	O
是0	O
什0	O
么1	O
，0	O
我0	O
们1	O
和0	O
你0	O
一0	O
起1	O
加0	O
油1	O
。0	O

路0	B-PER.NAM
飞0	I-PER.NAM
耳1	O
可0	O
木1	O
木2	O
三0	O
林1	O
大2	O
小0	B-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
的0	O
零0	O
食1	O
罐0	O

汗0	O
最0	O
近1	O
为0	O
撒0	O
这0	O
款1	O
手0	O
机1	O
宣0	O
传1	O
力0	O
度1	O
如0	O
此1	O
之0	O
大1	O
？0	O
惊0	O
呆1	O
了0	O
，0	O
我0	O
的0	O
页0	O
面1	O
都0	O
要0	O
被0	O
你0	O
们1	O
的0	O
新0	O
手1	O
机2	O
宣0	O
传1	O
淹0	O
没1	O
了0	O
啦0	O

是0	O
质0	O
量1	O
又0	O
好0	O
又0	O
深0	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O

帮0	O
朋0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
接0	O
新0	B-PER.NOM
娘1	I-PER.NOM
刚0	O
回1	O
来2	O
，0	O
回0	O
家1	O
第0	O
一1	O
件2	O
事0	O
红0	O
包1	O
全0	O
部1	O
上0	O
交1	O
，0	O
这0	O
一0	O
点1	O
我0	O
表0	O
示1	O
很0	O
满0	O
意1	O
，0	O
做0	O
得0	O
不0	O
错1	O
爱0	O
你0	O
我0	O
在0	O

心0	O
有1	O
多0	O
大0	O
，0	O
世0	O
界1	O
就0	O
有0	O
多0	O
大0	O
。0	O

多0	O
謝1	O
妖0	O
骨0	O
佬1	O
伦2	O
语3	O
的0	O
中0	O
大0	O
豪1	O
華0	O
蚊1	O
早0	O
餐1	O
。0	O

精0	O
选1	O
星0	B-PER.NAM
爷1	I-PER.NAM
经0	O
典1	O
作2	O
品3	O
精0	O
彩1	O
混0	O
剪1	O
威0	O
武1	O

茵0	O
尘1	O
小0	O
猫1	O
那0	O
我0	O
还0	O
在0	O
干0	O
什1	O
么2	O
？0	O

花0	O
开0	O
半0	O
夏1	O
看0	O
了0	O
很0	O
心0	O
疼1	O
，0	O
能0	O
不0	O
能1	O
不2	O
要3	O
这0	O
么1	O
虐0	O
心1	O
啊0	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O
，0	O
真0	O
的1	O
很0	O
好0	O
看1	O
，0	O
期0	O
待1	O
如0	B-PER.NAM
画1	I-PER.NAM
和0	O
如0	B-PER.NAM
风1	I-PER.NAM
在0	O
一0	O
起1	O
林0	B-PER.NAM
申1	I-PER.NAM
我0	O
在0	O

土0	O
豪1	O
我0	O
们1	O
做0	O
好1	O
朋0	O
友1	O
吧0	O
〜0	O
么0	O
么0	O
哒0	O
爱0	O
你0	O

您0	O
的0	O
好0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
为0	O
您0	O
推0	O
荐1	O
一0	O
款1	O
流0	O
量1	O
管0	O
理1	O
的0	O
软0	O
件1	O
：0	O
流0	O
量1	O
咔0	O
咔0	O
。0	O

抓0	O
住1	O
好0	O
时1	O
机2	O
啊0	O
～0	O
围0	O
脖1	O
经0	O
典1	O
语2	O
录3	O
打0	O
个1	O
飞0	O
的0	O
回0	O
家1	O
去0	O
飞0	O
机1	O

年0	O
纪1	O
大0	O
了0	O
，0	O
熬0	O
夜1	O
熬0	O
不1	O
住2	O
了0	O
兔0	O
子1	O
兔0	O
子1	O

☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
☀0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O

我0	O
更0	O
新1	O
了0	O
微0	O
博1	O
客0	O
户1	O
端2	O
版0	O
本1	O
啦0	O
版0	O
新0	O
增1	O
互0	O
相1	O
关0	O
注1	O
、0	O
悄0	O
悄1	O
关0	O
注1	O
分0	O
组1	O
，0	O
可0	O
筛0	O
选1	O
查0	O
看1	O
微0	O
博1	O
内0	O
容1	O
；0	O
支0	O
持1	O
浪0	O
小0	O
花1	O
、0	O
表0	O
情1	O
，0	O
评0	O
论1	O
发0	O
博1	O
更0	O
有0	O
趣1	O
。0	O
立0	O
即1	O
更0	O
新1	O
，0	O
更0	O
多0	O
新0	O
功0	O
能1	O
抢0	O
先1	O
体0	O
验1	O
下0	O
载1	O
地0	O
址1	O
：0	O

兔0	O
年1	O
十0	O
二1	O
星0	O
座1	O
最0	O
红1	O
桃0	O
花1	O
最0	O
红1	O
天0	O
秤1	O
；0	O
双0	O
鱼1	O
；0	O
狮0	O
子1	O
；0	O
水0	O
瓶1	O
；0	O
金0	O
牛1	O
；0	O
射0	O
手1	O
。0	O
人0	O
緣1	O
最0	O
红1	O
天0	O
秤1	O
；0	O
巨0	O
蟹1	O
；0	O
天0	O
蝎1	O
；0	O
射0	O
手1	O
；0	O
双0	O
子1	O
；0	O
双0	O
鱼1	O
。0	O
事0	O
业1	O
最0	O
红1	O
天0	O
秤1	O
；0	O
狮0	O
子1	O
；0	O
水0	O
瓶1	O
；0	O
白0	O
羊1	O
；0	O
双0	O
鱼1	O
；0	O
魔0	O
羯1	O
。0	O
祝0	O
协0	O
会1	O
各0	O
位1	O
姐0	B-PER.NOM
妹1	I-PER.NOM
有0	O
各0	O
样1	O
的0	O
红0	O
哈1	O

我0	O
好0	O
像1	O
经0	O
常1	O
就0	O
是1	O
这0	O
样1	O
，0	O
明0	O
明1	O
不0	O
想1	O
让0	O
妈0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
生0	O
气1	O
，0	O
却0	O
又0	O
烦0	O
她0	O
的0	O
唠0	O
叨1	O
做0	O
鬼1	O
脸2	O

怪0	O
诞1	O
心0	O
理1	O
行0	O
为1	O
学2	O
囧0	O
鉴0	O
定1	O
完0	O
毕1	O
果0	O
断1	O
中0	O
枪0	O

女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
一0	O
定1	O
要0	O
对0	O
自0	O
己1	O
好0	O
一0	O
点1	O
。0	O
一0	O
旦1	O
累0	O
死1	O
了0	O
，0	O
就0	O
别0	O
的1	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
花0	O
你0	O
的0	O
钱0	O
，0	O
住0	O
你0	O
的0	O
房0	O
，0	O
睡0	O
你0	O
的0	O
老0	O
公1	O
，0	O
还0	O
打0	O
你0	O
的0	O
孩0	O
子1	O
。0	O

肩0	O
部1	O
采0	O
用1	O
立0	O
体1	O
垫0	O
肩1	O
，0	O
简0	O
洁1	O
流0	O
畅1	O
，0	O
干0	O
净1	O
利2	O
落3	O
展0	O
现1	O
简0	O
洁1	O
之0	O
美1	O
，0	O
完0	O
美1	O
演0	O
绎1	O
时0	O
尚1	O
风0	O
潮1	O
，0	O
袋0	O
泮0	O
同1	O
色2	O
拼0	O
接1	O
装0	O
饰1	O
，0	O
凸0	O
显1	O
干0	O
练1	O
气0	O
质1	O
。0	O

普0	B-PER.NOM
通1	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
，0	O
文0	B-PER.NOM
艺1	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
，0	O
二0	B-PER.NOM
逼0	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
，0	O
你0	O
是0	O
哪0	O
一0	O
种1	O
？0	O
经0	O
鉴0	O
定1	O
，0	O
青0	O
梅1	O
枯0	O
萎1	O
竹0	O
马1	O
老0	O
去1	O
我0	O
依0	O
然1	O
有0	O
你0	O
你0	O
是0	O
卖0	B-PER.NOM
萌1	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
，0	O
不0	O
只0	O
是1	O
我0	O
这0	O
么1	O
说0	O
，0	O
系0	O
统1	O
可0	O
都0	O
认0	O
证1	O
了0	O
的0	O
哦0	O
你0	O
们1	O
身0	O
边1	O
是0	O
不1	O
是2	O
也0	O
潜0	O
伏1	O
着2	O
各0	O
种1	O
二0	B-PER.NOM
逼1	I-PER.NOM
苦2	I-PER.NOM
逼0	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
呢0	O
？0	O
偷0	O
笑1	O
来0	O
测1	O
一0	O
下1	O
：0	O

今0	O
儿1	O
成0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
礼2	O
了0	O
骑0	O
单1	O
车2	O
的0	O
少0	B-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
要0	O
考0	O
驾1	O
照2	O
璐0	B-PER.NAM

老0	B-PER.NOM
爸1	I-PER.NOM
找0	O
到1	O
我0	O
扔0	O
的0	O
小0	O
鱼0	O
缸1	O
对0	O
我0	O
说0	O
：0	O
你0	O
不0	O
养1	O
小0	O
鱼1	O
了0	O
？0	O
我0	O
说0	O
：0	O
不0	O
养1	O
了0	O
老0	B-PER.NOM
爸1	I-PER.NOM
说0	O
：0	O
那0	O
留1	O
的0	O
吧0	O
、0	O
我0	O
养1	O
个2	O
小0	O
王0	O
八1	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
带0	O
着0	O
微0	O
博1	O
去2	O
旅0	O
行1	O
笑0	O
死0	O
我0	O
了0	O

很0	O
久1	O
很2	O
久3	O
以0	O
前1	O
，0	O
谎0	O
言1	O
和0	O
真0	O
实1	O
在0	O
河0	O
边1	O
洗0	O
澡1	O
。0	O
谎0	O
言1	O
先0	O
洗1	O
好0	O
，0	O
穿0	O
了0	O
真0	O
实1	O
的0	O
衣0	O
服1	O
离0	O
开1	O
，0	O
真0	O
实1	O
却0	O
不0	O
肯1	O
穿0	O
谎0	O
言1	O
的0	O
衣0	O
服1	O
。0	O
后0	O
来1	O
，0	O
在0	O
人0	O
们1	O
的0	O
眼0	O
里1	O
，0	O
只0	O
有1	O
穿0	O
着1	O
真0	O
实1	O
衣0	O
服1	O
的0	O
谎0	O
言1	O
，0	O
却0	O
很0	O
难0	O
接0	O
受1	O
赤0	O
裸1	O
裸2	O
的0	O
真0	O
实1	O
。0	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
笑0	O
死0	O
了0	O
以0	O
后1	O
我0	O
们1	O
监0	O
考1	O
也0	O
这0	O
样1	O
吧0	O
超0	O
级1	O
实0	O
用1	O
小0	O
百0	O
科1	O
老0	B-PER.NOM
师1	I-PER.NOM
您0	O
这0	O
是0	O
要0	O
赶0	O
尽1	O
杀2	O
绝3	O
吗0	O
？0	O
嘻0	O
嘻1	O
全0	O
球1	O
时0	O
尚1	O
最0	O
前0	O
线1	O

不0	O
转0	O
会1	O
很0	O
难0	O
过1	O
得0	O
意1	O
谢0	O
谢1	O
谢0	O
谢1	O
谢0	O
谢1	O
谢0	O
谢1	O
雪0	B-PER.NAM
莹1	I-PER.NAM
笑0	O
哈1	O
哈2	O
追0	O
美1	O
剧2	O
学3	O
英0	O
语1	O
本0	O
世1	O
纪2	O
最0	O
让1	O
人2	O
纠0	O
结1	O
的0	O
纹0	O
身1	O
他0	O
不0	O
纹1	O
，0	O
那0	O
么1	O
小0	O
的0	O
点0	O
会1	O
被0	O
人0	O
笑0	O
吧0	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
一0	O
句1	O
脑0	O
残1	O
签0	O
名1	O
当0	O
马0	B-PER.NAM
里1	I-PER.NAM
奥2	I-PER.NAM
大0	B-PER.NOM
叔1	I-PER.NOM
得0	O
了0	O
极0	O
品1	O
装0	O
备1	O
之0	O
后1	O
。0	O
。0	O
。0	O

感0	O
谢1	O
黑0	O
夜1	O
的0	O
来0	O
临1	O
，0	O
我0	O
知0	O
道1	O
今0	O
天1	O
不0	O
论1	O
有0	O
多0	O
失0	O
败1	O
，0	O
全0	O
新1	O
的0	O
明0	O
天1	O
仍0	O
然1	O
等0	O
待1	O
我0	O
来1	O
证0	O
明1	O
自0	O
己1	O
。0	O
晚0	O
安1	O
。0	O

从0	O
此1	O
以2	O
后3	O
，0	O
你0	O
的0	O
开0	O
心1	O
与0	O
我0	O
的0	O
悲0	O
伤1	O
无0	O
关1	O
；0	O
从0	O
此1	O
以2	O
后3	O
，0	O
你0	O
的0	O
难0	O
过1	O
与0	O
我0	O
的0	O
快0	O
乐1	O
无0	O
关1	O
；0	O
从0	O
此1	O
以2	O
后3	O
，0	O
我0	O
的0	O
寂0	O
寞1	O
与0	O
你0	O
的0	O
关0	O
怀1	O
无0	O
关1	O
；0	O
从0	O
此1	O
以2	O
后3	O
，0	O
你0	O
的0	O
空0	O
虚1	O
与0	O
我0	O
的0	O
充0	O
实1	O
无0	O
关1	O
。0	O
当0	O
你0	O
离0	O
开1	O
我0	O
的0	O
世0	O
界1	O
，0	O
我0	O
也0	O
能0	O
获0	O
得1	O
一0	O
片1	O
宁0	O
静1	O
。0	O

微0	O
博1	O
有0	O
奖1	O
活0	O
动1	O
中2	O
心3	O
请0	O
活0	O
动1	O
官0	O
方1	O
解0	O
释1	O
沟0	O
通1	O
一0	O
下1	O
是0	O
不1	O
是2	O
存0	O
在1	O
什0	O
么1	O
误0	O
会1	O
请0	O
诚0	O
心1	O
对0	O
待1	O
支0	O
持1	O
你0	O
们1	O
的0	O
网0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
期0	O
待1	O
回0	O
复1	O

这0	O
样1	O
的0	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
少0	O
之1	O
又2	O
少3	O
。0	O

奥0	O
特1	O
曼2	O
，0	O
你0	O
别0	O
哭1	O
了0	O
，0	O
小0	O
怪0	O
兽1	O
会0	O
一0	O
直1	O
一0	O
直1	O
都0	O
陪0	O
着0	O
你0	O
。0	O
心0	O
情1	O
不0	O
好1	O
，0	O
你0	O
就0	O
打0	O
我0	O
吧0	O
。0	O

我0	O
只0	O
想0	O
要1	O
，0	O
看0	O
见1	O
你0	O
的0	O
天0	O
空1	O
；0	O
我0	O
只0	O
想0	O
要1	O
，0	O
触0	O
到1	O
你0	O
的0	O
轮0	O
廓1	O
；0	O
我0	O
只0	O
想0	O
要1	O
，0	O
撑0	O
起1	O
你0	O
的0	O
脆0	O
弱1	O
；0	O
我0	O
只0	O
想0	O
要1	O
，0	O
你0	O
的0	O
眼0	O
里1	O
只0	O
有1	O
我0	O
。0	O
［0	O
佐0	O
］0	O

小0	O
圆0	O
子1	O
蓓0	O
蓓1	O
飛2	O
飛0	O
飛1	O
飛0	O
飛1	O
飛0	O
菲1	O
圆2	O
咕0	O
隆1	O
咚0	O
赵0	B-PER.NAM
小1	I-PER.NAM
姐2	I-PER.NAM
同0	O
策1	O
何0	O
萍1	O
王0	O
麦1	O
宝2	O
心0	O
存1	O
善0	O
焉0	O
支0	O
持1	O
我0	O
支0	O
持1	O
雅0	O
漾1	O
，0	O
请0	O
到0	O
正0	O
大0	O
雅1	O
漾0	O
专0	O
柜1	O
体0	O
验1	O
雅0	O
雅1	O
带0	O
给1	O
您0	O
的0	O
从0	O
健0	O
康1	O
到0	O
美0	O
丽1	O
心0	O

昨0	O
日1	O
做0	O
梦1	O
发0	O
生1	O
动0	O
乱1	O
，0	O
切0	O
身1	O
体2	O
会3	O
了0	O
无0	O
序1	O
和0	O
面0	O
临1	O
死0	O
亡1	O
的0	O
感0	O
觉1	O
。0	O
虽0	O
已0	O
醒0	O
来1	O
，0	O
记0	O
忆1	O
犹0	O
在1	O
。0	O
稳0	O
定1	O
比0	O
什0	O
么1	O
都0	O
重0	O
要1	O
。0	O
有0	O
点1	O
能0	O
理0	O
解1	O
当0	O
年1	O
小0	B-PER.NAM
平1	I-PER.NAM
的0	O
决0	O
策1	O
了0	O
。0	O
对0	O
新0	O
一1	O
届2	O
政0	O
府1	O
的0	O
期0	O
待1	O
：0	O
稳0	O
中1	O
求2	O
进3	O
，0	O
政0	O
治1	O
改0	O
革1	O
不0	O
宜1	O
狂0	O
风1	O
暴2	O
雨3	O
，0	O
应0	O
是1	O
润0	O
物1	O
细2	O
无3	O
声4	O
。0	O

中0	O
午1	O
金0	B-ORG.NAM
钱1	I-ORG.NAM
豹2	I-ORG.NAM
自0	O
助1	O
，0	O
服0	O
务1	O
、0	O
菜0	O
品1	O
都0	O
越0	O
来1	O
越2	O
差0	O
了0	O

新0	O
的0	O
感0	O
悟1	O
，0	O
加0	O
油1	O
赞0	O
给1	O
你0	O
的0	O
公0	O
益1	O
之0	O
路1	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
赞0	O
心1	O
月0	O
亮1	O
琪0	B-PER.NAM
琪1	I-PER.NAM
贝0	O
一1	O

漫0	O
画1	O
小0	O
店1	O
好0	O
温0	O
馨1	O
终0	O
于1	O
找0	O
到1	O
一0	O
款1	O
清0	O
新1	O
安0	O
静1	O
的0	O
微0	O
博1	O

他0	O
剪0	O
个0	O
头1	O
从0	O
头1	O
到2	O
尾3	O
都0	O
没0	O
说0	O
过0	O
一0	O
句1	O
话0	O
，0	O
我0	O
要0	O
是1	O
理0	B-PER.NOM
发1	I-PER.NOM
师2	I-PER.NOM
绝0	O
对1	O
瞎0	O
乱1	O
剪0	O
。0	O
希0	O
望1	O
他0	O
早0	O
日1	O
开0	O
通1	O
新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
微0	O
博1	O
，0	O
趁0	O
现1	O
在2	O
肚0	O
子1	O
还0	O
能0	O
摸0	O
的0	O
动0	O
。0	O
大0	O
鱼1	O
吃2	O
小3	O
鱼4	O
啤0	O
酒1	O
酱0	O
乔0	O
克1	O

啦0	O
啦0	O
啦0	O
，0	O
哈0	O
哈1	O
阿0	B-LOC.NAM
里1	I-LOC.NAM
山2	I-LOC.NAM
休0	I-LOC.NAM
园1	I-LOC.NAM
，0	O
上0	O
不0	O
了1	O
。0	O

不0	O
走0	O
这0	O
几0	O
条1	O
路0	O
就0	O
没0	O
路1	O
走0	O
了0	O
。0	O
冰0	O
激1	O
凌2	O
好0	O
像1	O
浦0	B-GPE.NAM
东1	I-GPE.NAM
大0	B-LOC.NOM
的0	I-LOC.NOM
路0	I-LOC.NOM
都0	O
毁0	O
了0	O

花0	O
开1	O
花2	O
落3	O
，0	O
人0	O
聚1	O
人0	O
散1	O
，0	O
逝0	O
去1	O
的0	O
年0	O
华1	O
，0	O
物0	O
是1	O
人2	O
非3	O

窝0	O
窝1	O
名0	O
品1	O
汇0	O
臭0	B-PER.NOM
美1	I-PER.NOM
妞0	I-PER.NOM
の0	O
福0	O
利1	O
专0	O
场1	O
绚0	O
丽1	O
登0	O
场1	O
我0	O
来1	O
捧0	O
场1	O
。0	O
支0	O
持1	O
一0	O
下1	O
地0	O
址1	O
：0	O

都0	O
说0	O
初0	O
一1	O
不0	O
出0	O
门1	O
，0	O
结0	O
果1	O
今0	O
天1	O
出0	O
去1	O
人0	O
多1	O
得2	O
吓0	O
死1	O
人2	O
。0	O
越0	O
来1	O
越2	O
没0	O
有1	O
过0	O
年1	O
的0	O
气0	O
氛1	O
，0	O
特0	O
别1	O
看0	O
见1	O
那0	O
些1	O
卖0	O
不1	O
出2	O
去3	O
的0	O
烟0	O
花1	O
爆2	O
竹3	O
，0	O
我0	O
就0	O
脚0	O
得0	O
有0	O
股0	O
淡0	O
淡1	O
的2	O
忧0	O
伤1	O
〜0	O
，0	O
虽0	O
然1	O
昨0	O
天1	O
群0	O
发1	O
了0	O
微0	O
信1	O
祝0	O
大0	O
家1	O
新0	O
年1	O
快2	O
乐3	O
，0	O
这0	O
里1	O
和0	O
我0	O
家1	O
胖0	B-PER.NAM
胖1	I-PER.NAM
再0	O
次1	O
煽0	O
情1	O
的0	O
祝0	O
福1	O
下0	O
〜0	O
今0	O
年1	O
收0	O
到1	O
的0	O
最0	O
有0	O
创0	O
意1	O
祝0	O
福1	O
是0	O
，0	O
有0	O
人1	O
祝0	O
我0	O
早0	O
生1	O
贵0	O
女1	B-PER.NOM
，0	O
我0	O
勒1	O
个2	O
去0	O

未0	O
知1	O
的0	O
未0	O
来1	O
，0	O
微0	O
微1	O
笑0	O
，0	O
抹0	O
去0	O
嘴0	O
角1	O
淡0	O
淡1	O
的2	O
忧0	O
伤1	O
，0	O
还0	O
是1	O
精0	O
神1	O
气0	O
地1	O
走0	O
下0	O
去1	O

搞0	O
笑1	O
天0	O
地1	O
明0	O
明1	O
人0	O
在0	O
线1	O
，0	O
明0	O
明1	O
想0	O
说0	O
话1	O
，0	O
还0	O
要1	O
学0	O
隐0	O
身1	O
；0	O
明0	O
明1	O
很0	O
难0	O
过1	O
，0	O
明0	O
明1	O
很0	O
想0	O
哭0	O
，0	O
还0	O
要1	O
裂0	O
嘴1	O
笑0	O
；0	O
明0	O
明1	O
很0	O
孤0	O
单1	O
，0	O
明0	O
明1	O
很0	O
害0	O
怕1	O
，0	O
还0	O
要1	O
一0	O
个1	O
人0	O
；0	O
明0	O
明1	O
想0	O
见0	O
面1	O
，0	O
明0	O
明1	O
很0	O
期0	O
待1	O
，0	O
还0	O
要1	O
去0	O
拒0	O
绝1	O
；0	O
明0	O
明1	O
心0	O
很0	O
乱0	O
，0	O
明0	O
明1	O
想0	O
人1	O
陪0	O
，0	O
还0	O
奥0	O
特1	O
曼2	O

让0	O
红0	O
包1	O
飞0	O
当1	O
你0	O
看0	O
到1	O
这0	O
条1	O
微0	O
博1	O
时2	O
，0	O
幸0	O
运1	O
已0	O
降0	O
临1	O
到2	O
你0	O
头0	O
上1	O
，0	O
财0	O
神1	O
已0	O
进1	O
了0	O
你0	O
家0	O
门1	O
，0	O
你0	O
离0	O
红0	O
包1	O
近0	O
在1	O
咫2	O
尺3	O
。0	O
快0	O
在0	O
本0	O
条1	O
微0	O
博1	O
下2	O
评0	O
论1	O
，0	O
就0	O
能0	O
收0	O
到1	O
新0	O
年1	O
大0	O
礼1	O

幸0	O
好1	O
我0	O
们1	O
一0	O
家1	O
人2	O
都0	O
不0	O
在0	O
绵0	B-GPE.NAM
阳1	I-GPE.NAM
噢0	O
。0	O
庆0	O
幸1	O
啊0	O

一0	O
觉1	O
睡0	O
到0	O
现0	O
在1	O
，0	O
眼0	O
都1	O
睡0	O
肿1	O
了0	O
。0	O
。0	O
。0	O
什0	O
么1	O
节0	O
奏1	O
？0	O
？0	O
晕0	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

黑0	O
粉1	O
不0	O
爬0	O
墙1	O
，0	O
等0	O
于1	O
耍0	O
流1	O
氓2	O
以0	O
前1	O
好0	O
歹1	O
能0	O
说0	O
自0	O
己1	O
是0	O
纯0	O
粉1	O
现0	O
在1	O
居0	O
然1	O
被0	O
归0	O
到0	O
伪0	O
粉0	O
类1	O
哭0	O
了0	O
好0	O
么0	O
亲0	O

有0	O
时1	O
候2	O
，0	O
不0	O
去1	O
在0	O
意1	O
事0	O
装1	O
的0	O
，0	O
说0	O
没0	O
关1	O
系2	O
那0	O
是0	O
假0	O
的0	O
我0	O
在0	O

给0	O
星0	O
座1	O
的0	O
封0	O
信1	O
给0	O
射0	O
手1	O
座2	O
的0	O
第0	O
封0	O
信1	O
射0	O
手1	O
的0	O
恋0	O
爱1	O
恐0	O
惧1	O
症2	O
、0	O
怕0	O
爱0	O
上0	O
别0	O
人1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
爱0	O
上0	O
别0	O
人1	O
后0	O
会0	O
深0	O
陷1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
受0	O
伤1	O
；0	O
、0	O
害0	O
怕1	O
被0	O
拒0	O
绝1	O
；0	O
害0	O
怕1	O
在0	O
最0	O
爱0	O
的0	O
当0	O
下1	O
却0	O
失0	O
去1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
恋0	O
爱1	O
失0	O
去1	O
一0	O
切1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
伤0	O
害1	O
别0	O
人1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
自0	O
己1	O
一0	O
颗1	O
爱0	O
自0	O
由1	O
的0	O
心0	O
；0	O
、0	O
怕0	O
恋0	O
爱1	O
后0	O
就0	O
再0	O
也1	O
回0	O
不0	O
到1	O
以0	O
前1	O
；0	O
、0	O
怕0	O
自0	O
己1	O
爱0	O
对0	O
方1	O
比0	O
对0	O
方1	O
爱0	O
自0	O
己1	O
还0	O
多0	O

这0	O
个1	O
世0	O
界1	O
从0	O
此1	O
少0	O
了0	O
个0	O
急0	O
功1	O
近2	O
利3	O
的0	O
贪0	B-PER.NOM
官1	I-PER.NOM
，0	O
多0	O
了0	O
个0	O
平0	O
心1	O
静2	O
气3	O
的0	O
画0	B-PER.NOM
家1	I-PER.NOM
书0	B-PER.NOM
法1	I-PER.NOM
家2	I-PER.NOM
又0	O
何0	O
尝1	O
不0	O
是1	O
一0	O
件1	O
善0	O
事1	O
呢0	O
。0	O
我0	O
在0	O
看0	O
新0	O
闻1	O
多0	O
名1	O
前0	O
高0	B-PER.NOM
官1	I-PER.NOM
狱0	O
中1	O
书0	O
画1	O
作2	O
品3	O
展0	O
出1	O
高0	O
清1	O
：0	O
多0	O
名1	O
前0	O
高0	B-PER.NOM
官1	I-PER.NOM
狱0	O
中1	O
书0	O
画1	O
作2	O
品3	O
展0	O
出1	O
来0	O
自1	O
腾0	O
讯1	O
新0	O
闻1	O
客0	O
户1	O
端2	O

今0	O
天1	O
收0	O
到1	O
的0	O
健0	O
康1	O
定0	O
量1	O
调0	O
味1	O
瓶2	O
三0	O
件1	O
套2	O
绿0	O
￥0	O
很0	O
喜0	O
欢1	O
马0	O
上1	O
就0	O
用0	O
上0	O
了0	O
质0	O
量1	O
真0	O
心1	O
好0	O
颜0	O
色1	O
也0	O
正0	O
有0	O
新0	O
品1	O
丽0	O
芙0	O
小0	O
编0	O
要1	O
通0	O
知1	O
我0	O
呀0	O
以0	O
后1	O
买0	O
家0	O
居1	O
产0	O
品1	O
就0	O
选0	O
你0	O
们1	O
家0	O
了0	O
中0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM

以0	O
平0	O
常1	O
心2	O
对0	O
待1	O
不0	O
平1	O
事0	O
，0	O
淡0	O
然1	O
处2	O
之3	O
，0	O
是0	O
谓0	O
淡0	O
定1	O
也0	O
。0	O

我0	O
的0	O
作0	O
品1	O
问0	O
道1	O
天0	O
殇1	O
发0	O
布1	O
了0	O
新0	O
章0	O
节1	O
第0	O
十1	O
章2	O
两0	O
个1	O
张0	O
逸1	O
，0	O
这0	O
本0	O
书1	O
已0	O
有1	O
人0	O
次1	O
的0	O
书0	O
友1	O
看0	O
过1	O

就0	O
是1	O
圈0	O
你0	O
一0	O
下1	O
。0	O
沁0	O
♪0	O
´0	O
ε0	O
｀0	O

无0	O
核1	O
黄0	O
皮1	O
提0	O
高1	O
着0	O
果0	O
率1	O
栽0	O
培1	O
技2	O
术3	O
：0	O
利0	O
用1	O
赤0	O
霉1	O
素2	O
保0	O
花1	O
保0	O
果1	O
４0	O
月0	O
下0	O
旬1	O
至0	O
５0	O
月0	O
是0	O
开0	O
花1	O
着0	O
果0	O
期1	O
，0	O
第0	O
批1	O
花0	O
盛0	O
期1	O
，0	O
可0	O
用1	O
赤0	O
霉1	O
素2	O
尿0	O
素1	O
硼0	O
砂1	O
水0	O
喷0	O
花1	O
穗0	O
。0	O
首0	O
次1	O
喷0	O
药1	O
后0	O
，0	O
隔0	O
两0	O
周1	O
以0	O
上1	O
喷0	O
第0	O
次1	O
，0	O
赤0	O
霉1	O
素2	O
尿0	O
素1	O
磷0	O
酸1	O
二2	O
氢3	O
钾4	O
硼0	O
砂1	O
水0	O
，0	O
喷0	O
药1	O
要0	O
先0	O
内1	O
后0	O
外0	O
，0	O
先0	O
上1	O
后0	O
下0	O
，0	O
不0	O
漏1	O
喷0	O
。0	O

麻0	O
痹1	O
这0	O
才1	O
是0	O
男0	B-PER.NOM
盆1	I-PER.NOM
友2	I-PER.NOM
肿0	O
肿1	O
不0	O
要1	O
让0	O
我0	O
在0	O
等0	O
十0	O
八1	O
年2	O
了0	O
，0	O
你0	O
快0	O
出0	O
现1	O
好0	O
不1	O
好2	O
。0	O
疯0	B-PER.NAM
子1	I-PER.NAM
黄0	I-PER.NAM
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O

笑0	O
哈1	O
哈2	O
笑0	O
哈1	O
哈2	O
笑0	O
到0	O
了0	O
，0	O
光0	O
棍1	O
节2	O
必0	O
看0	O
片1	O
，0	O
好0	O
应0	O
景1	O
啊0	O
偷0	O
笑1	O

我0	O
参0	O
与1	O
了0	O
投0	O
票1	O
您0	O
对0	O
铁0	B-ORG.NAM
道1	I-ORG.NAM
部2	I-ORG.NAM
处0	O
理1	O
温0	B-GPE.NAM
州1	I-GPE.NAM
动0	O
车1	O
追0	O
尾1	O
事0	O
故1	O
处0	O
理1	O
的0	O
满0	O
意1	O
吗0	O
？0	O
投0	O
给1	O
呸0	O
这0	O
个1	O
选0	O
项1	O

海0	O
飞1	O
丝2	O
实0	O
力1	O
宝0	O
贝1	O
最0	O
美1	O
最0	O
有1	O
激0	O
情1	O
的0	O
实0	O
力1	O
宝0	O
贝1	O
，0	O
果0	O
断1	O
给0	O
她0	O
投0	O
票1	O
希0	O
望1	O
在0	O
中0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
赛0	O
上1	O
可0	O
以1	O
见0	O
到1	O
她0	O
的0	O
身0	O
影1	O
你0	O
们1	O
都0	O
支0	O
持1	O
哪0	O
位1	O
宝0	O
贝1	O
？0	O

一0	O
开0	O
场1	O
就0	O
是1	O
我0	O
最0	O
爱0	O
的0	O
图0	O
大1	O
戏0	O
曲1	O
腔0	O
啊0	O
啊1	O
啊2	O
啊0	O
啊1	O
啊2	O

偷0	O
微0	O
薄1	O
者0	O
死0	O
安0	B-PER.NAM
东1	I-PER.NAM
尼2	I-PER.NAM
写0	O
给1	O
不0	O
二1	O
的0	O
情0	O
书1	O
我0	O
想0	O
带0	O
着0	O
不0	O
二1	O
，0	O
来0	O
一0	O
场1	O
说0	O
走1	O
就2	O
走3	O
的0	O
旅0	O
行1	O

我0	O
居0	O
然1	O
成0	O
功1	O
的0	O
忽0	O
悠1	O
了0	O
一0	O
通1	O
知0	O
识1	O
产2	O
权3	O
业0	O
务1	O
。0	O
你0	O
猜0	O
对0	O
了0	O
，0	O
哥0	B-PER.NOM
真0	O
的1	O
回0	O
办0	O
公1	O
室2	O
了0	O
。0	O

郁0	B-PER.NAM
花1	I-PER.NAM
若0	I-PER.NAM
没0	O
去0	O
现0	O
场1	O
的0	O
都0	O
遭0	O
不0	O
住1	O
了0	O
，0	O
现0	O
场1	O
的0	O
你0	O
们1	O
还0	O
活0	O
着1	O
么0	O
李0	B-PER.NAM
宇1	I-PER.NAM
春2	I-PER.NAM
演0	O
唱1	O
会2	O
你0	O
豆0	O
苗1	O
妈0	O
哈1	B-PER.NAM
雷2	I-PER.NAM
很0	O
配0	O
春1	O
拉2	O
哄3	O

太0	O
强1	O
大2	O
了0	O
，0	O
我0	O
在0	O
床0	O
上1	O
笑0	O
抽0	O
了0	O
哈0	O
哈1	O
上0	O
课1	O
千0	O
万1	O
别2	O
看0	O
，0	O
后0	O
果1	O
自2	O
负3	O

一0	O
早1	O
醒0	O
來1	O
，0	O
睡0	O
得1	O
不0	O
好1	O
，0	O
發0	O
了1	O
一0	O
個1	O
不0	O
是1	O
很0	O
好0	O
的0	O
夢0	O
，0	O
好0	O
害0	O
怕1	O
，0	O
不0	O
要1	O
再0	O
責1	O
備2	O
我0	O
垃0	O
，0	O
好0	O
嗎0	O
？0	O

年0	O
轻1	O
时0	O
总0	O
爱1	O
思0	O
考1	O
人0	O
生1	O
，0	O
其0	O
实1	O
只0	O
要1	O
把0	O
自0	O
己1	O
的0	O
生0	O
活1	O
过0	O
好0	O
爱0	O
你0	O
的0	O
人0	O
自0	O
然1	O
会0	O
祝0	O
福1	O

我0	O
正0	O
说1	O
今0	O
天1	O
没0	O
啥0	O
吐0	O
槽0	O
点0	O
，0	O
结0	O
果1	O
我0	O
操1	O
的0	O
哪0	O
个1	O
傻0	O
货1	O
偷0	O
老0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
笔0	O
记1	O
本2	O
还0	O
连0	O
老1	B-PER.NOM
子2	I-PER.NOM
复0	O
印1	O
资0	O
料1	O
一0	O
起1	O
偷0	O
妈1	O
的0	O
有0	O
病0	O
吧0	O
块0	O
的0	O
笔0	O
记1	O
本2	O
你0	O
都0	O
看0	O
得0	O
上0	O
你0	O
家1	O
死0	O
了0	O
人0	O
没0	O
钱1	O
买2	O
纸0	O
要1	O
撕0	O
老0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
笔0	O
记1	O
本2	O
当0	O
纸0	O
钱1	O
吧0	O
妈0	O
了0	O
个0	O
比0	O
的0	O

瑞0	O
星1	O
万0	O
豪1	O
礼0	O
希0	O
望1	O
未0	O
来1	O
有0	O
我0	O
所0	O
需0	O
☆0	O
地0	O
址1	O
：0	O

哈0	O
哈1	O
撒0	B-PER.NOM
比1	I-PER.NOM
啊0	O
我0	O
了0	O
个0	O
榴0	O
莲1	O
少0	O
女1	O
陈0	B-PER.NAM
伊1	I-PER.NAM
琼2	I-PER.NAM
夏0	B-PER.NAM
邦1	I-PER.NAM
都0	O
好0	O
像1	O
在0	O
你0	O
那0	O
儿1	O
看0	O
到1	O
过0	O
。0	O
神0	O
秘1	O
震0	O
惊1	O
事0	O
件1	O
这0	O
个1	O
经0	O
典1	O
红0	O
唇1	O
让0	O
你0	O
想0	O
到1	O
谁0	O
？0	O
兔0	O
子1	O

有0	O
奖1	O
竞0	O
猜1	O
哦0	O
，0	O
哪0	O
两0	O
种1	O
蔬0	O
菜1	O
有0	O
手0	O
机1	O
？0	O
酷0	O

昨0	O
晚1	O
梦0	O
到1	O
后0	O
面1	O
有0	O
人1	O
追0	O
，0	O
于0	O
是1	O
想0	O
说0	O
展0	O
翅1	O
飞0	O
一0	O
个1	O
吧0	O
，0	O
结0	O
果1	O
飞0	O
不0	O
起0	O
来1	O
了0	O
飞0	O
不0	O
起0	O
来1	O
了0	O
我0	O
以0	O
前1	O
做0	O
梦1	O
都0	O
可0	O
以1	O
直0	O
接1	O
就0	O
飞0	O
的0	O
好0	O
么0	O
体0	O
重1	O
上0	O
升1	O
已0	O
经1	O
影0	O
响1	O
梦0	O
境1	O
了0	O
。0	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O

题0	O
材1	O
很0	O
有0	O
现0	O
实1	O
意2	O
义3	O
，0	O
剧0	O
情1	O
摆0	O
脱1	O
了0	O
漫0	O
画1	O
风0	O
格1	O
，0	O
结0	O
局1	O
过0	O
于1	O
温0	O
馨1	O
以0	O
至1	O
于2	O
显0	O
得1	O
不0	O
那0	O
么1	O
深0	O
刻1	O
。0	O
弗0	B-PER.NAM
里1	I-PER.NAM
曼0	I-PER.NAM
高0	O
龄1	O
啊0	O
从0	O
肖0	B-PER.NAM
生0	I-PER.NAM
克1	I-PER.NAM
到0	O
现0	O
在1	O

喜0	O
欢1	O
星0	O
座1	O
爱0	O
情1	O
大0	O
爱1	O
这0	O
样1	O
的0	O
地0	O
台1	O
星0	O
星1	O
眼0	O
最0	O
爱0	O
装0	O
饰1	O
我0	O
的0	O
家0	O

额0	O
，0	O
浪0	O
浪1	O
，0	O
你0	O
太0	O
绝1	O
了0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
丫0	O
头1	O
哒0	O
哒0	O
看0	O
看1	O
你0	O
的0	O
手0	O
机1	O
，0	O
反0	O
正1	O
我0	O
的0	O
是0	O
这0	O
个1	O

我0	O
受0	O
不1	O
了2	O
装0	O
傻1	O
的0	O
人0	O
，0	O
我0	O
是0	O
狮0	O
子1	O
座2	O
苏0	B-PER.NAM
歆1	I-PER.NAM
我0	O
受0	O
不1	O
了2	O
我0	O
自0	O
己1	O
，0	O
我0	O
是0	O
双0	O
子1	O
座2	O
我0	O
受0	O
不1	O
了2	O
沒0	O
有1	O
常0	O
識1	O
的0	O
人0	O
，0	O
我0	O
是0	O
水0	O
瓶1	O
座2	O

有0	O
些1	O
人0	O
不0	O
是1	O
离0	O
开1	O
了0	O
就0	O
能0	O
不0	O
爱0	O
了0	O
，0	O
不0	O
是1	O
不0	O
见1	O
了0	O
就0	O
能0	O
忘0	O
记1	O
了0	O
，0	O
不0	O
是1	O
放0	O
手1	O
了0	O
就0	O
能0	O
不0	O
痛1	O
了0	O
，0	O
我0	O
徹0	O
底1	O
离0	O
开1	O
了0	O
那0	O
个1	O
有0	O
你0	O
在0	O
的0	O
城0	O
市1	O
，0	O
不0	O
再1	O
经0	O
过1	O
那0	O
个1	O
曾0	O
经1	O
一0	O
起1	O
走0	O
过1	O
的0	O
路0	O
口1	O
，0	O
甚0	O
至1	O
有0	O
一0	O
段1	O
时2	O
间3	O
徹0	O
底1	O
断0	O
了0	O
你0	O
的0	O
消0	O
息1	O
，0	O
卻0	O
在0	O
最0	O
后1	O
的0	O
最0	O
后1	O
，0	O
发0	O
现1	O
自2	O
己3	O
还0	O
是1	O
爱0	O
这0	O
才0	O
明0	O
白1	O
，0	O
原0	O
來1	O
，0	O
爱0	O
情1	O
不0	O
是1	O
离0	O
得1	O
开2	O
，0	O
就0	O
能0	O
不0	O
爱0	O
的0	O
。0	O

东0	O
通1	O
黑0	O
莓1	O
大0	O
家1	O
不0	O
要1	O
发0	O
图1	O
让0	O
我0	O
鉴0	O
别1	O
大0	O
家1	O
可0	O
以1	O
拿0	O
出1	O
自0	O
己1	O
的0	O
对0	O
比1	O
字0	O
体1	O
只0	O
要1	O
字0	O
体1	O
和0	O
原0	O
装1	O
的0	O
不0	O
一0	O
样1	O
那0	O
就0	O
不0	O
需0	O
要1	O
我0	O
说0	O
了0	O

定0	B-GPE.NAM
安1	I-GPE.NAM
今0	O
天1	O
月0	O
日0	O
天0	O
气1	O
：0	O
大0	O
到1	O
暴2	O
雨3	O
，0	O
℃0	O
℃0	O
，0	O
东0	O
北1	O
风2	O
级0	O
，0	O
空0	O
气1	O
质2	O
量3	O
：0	O
较0	O
好0	O
分0	O
享1	O
自0	O
微1	O
心0	O
情1	O

罗0	B-GPE.NAM
拉1	I-GPE.NAM
所0	O
有0	O
机1	O
锁0	O
：0	O
按0	O
西0	O
门1	O
子2	O
恢0	O
复1	O
出0	O
厂1	O
设0	O
置1	O
：0	O
西0	O
门1	O
子2	O
乱0	O
文1	O
回2	O
中0	O
文1	O
：0	O
西0	O
门1	O
子2	O
软0	O
件1	O
版0	O
本1	O
：0	O
左0	O
键1	O
爱0	O
立1	O
信2	O
老0	O
机1	O
回0	O
英0	O
语1	O
：0	O
爱0	O
立1	O
信2	O
新0	O
机1	O
回0	O
英0	O
语1	O
：0	O
按0	O
左0	O
键1	O
右0	O
键1	O

坐0	O
公0	O
交1	O
，0	O
车0	O
上1	O
有0	O
一0	O
女1	B-PER.NOM
，0	O
上0	O
来1	O
一0	O
男1	B-PER.NOM
，0	O
此0	O
男0	B-PER.NOM
笨0	O
手1	O
笨2	O
脚3	O
，0	O
将0	O
那0	O
女0	B-PER.NOM
的0	I-PER.NOM
脚0	O
踩0	O
了0	O
一0	O
下1	O
，0	O
女0	B-PER.NOM
说1	O
：0	O
有0	O
病1	O
啊0	O
，0	O
再0	O
踩0	O
让0	O
你0	O
断0	O
子1	O
绝2	O
孙3	O
。0	O
男0	B-PER.NOM
说1	O
：0	O
再0	O
骂0	O
我0	O
让0	O
你0	O
子0	O
孙1	O
满2	O
堂3	O
。0	O
内0	O
涵1	O
图0	O
片1	O
段0	O
子1	O

极0	O
度1	O
缺0	O
乏1	O
安0	O
全1	O
感2	O
真0	O
的1	O
可0	O
以1	O
做0	O
到1	O
不0	O
介1	O
意2	O
吗0	O
很0	O
难0	O
很0	O
难0	O
很0	O
难0	O
衰0	O
衰1	O
委0	O
屈1	O
委0	O
屈1	O

王0	B-PER.NAM
巍1	I-PER.NAM
这0	O
与0	O
任0	B-PER.NAM
志1	I-PER.NAM
强2	I-PER.NAM
讲0	O
不0	O
给0	O
穷0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
盖0	O
房1	O
子2	O
是0	O
一0	O
个1	O
路0	O
数1	O
吗0	O
怒0	O
头0	O
条1	O
新2	O
闻3	O
转0	O
发1	O
微0	O
博1	O

住0	O
临0	O
近1	O
期0	O
末1	O
了0	O
，0	O
要0	O
开0	O
始1	O
预0	O
习1	O
了0	O
加0	O
油1	O
实0	O
用1	O
小0	O
百0	O
科1	O
面0	O
朝1	O
期0	O
末1	O
，0	O
科0	O
科1	O
都0	O
过0	O
鼓0	O
掌1	O

今0	O
天1	O
实0	O
在1	O
有0	O
点1	O
忙0	O
碌1	O
哦0	O
，0	O
一0	O
家1	O
单0	B-ORG.NOM
位1	I-ORG.NOM
要0	O
送0	O
个1	O
饺0	O
子1	O
，0	O
一0	O
个1	O
人0	O
又0	O
做0	O
又0	O
送0	O
的0	O
有0	O
点1	O
团0	O
团1	O
转2	O
啦0	O
，0	O
送0	O
晚1	O
了0	O
希0	O
望1	O
见0	O
谅1	O
哦0	O
因0	O
为1	O
大0	O
家1	O
的0	O
时0	O
间1	O
段2	O
都0	O
差0	O
不1	O
多2	O
，0	O
所0	O
以1	O
高0	O
峰1	O
时0	O
期1	O
如0	O
果1	O
能0	O
自0	O
提1	O
的0	O
最0	O
好1	O
来0	O
盛0	O
世1	O
天0	O
城1	O
自0	O
提1	O
哦0	O
，0	O
希0	O
望1	O
大0	O
家1	O
的0	O
支0	O
持1	O
和0	O
理0	O
解1	O
啦0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O

亲0	O
爱1	O
的0	O
，0	O
我0	O
太0	O
喜0	O
欢1	O
这0	O
个1	O
了0	O
亲0	O
亲1	O
我0	O
能1	O
再0	O
矫0	O
情1	O
点0	O
不0	O
当1	O
我0	O
看0	O
到1	O
这0	O
个1	O
时0	O
，0	O
我0	O
高0	O
兴1	O
的0	O
不0	O
知0	O
道1	O
怎0	O
么1	O
好0	O
了0	O
，0	O
不0	O
知1	O
所2	O
措3	O
啊0	O
要0	O
不1	O
是2	O
公0	O
共1	O
场2	O
合3	O
，0	O
我0	O
真0	O
想1	O
给0	O
你0	O
一0	O
个1	O
我0	O
的0	O
香0	O
吻1	O
爱0	O
你0	O
，0	O
哈0	O
哈1	O
嘻0	O
嘻1	O
嘻0	O
嘻1	O
丫0	O
头1	O
哒0	O
哒0	O
我0	O
在0	O

哈0	O
哈1	O
，0	O
多0	O
转0	O
转1	O
有0	O
益1	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O
经0	O
典1	O
丶0	O
微0	O
小1	O
说0	O
别0	O
说1	O
我0	O
没0	O
通0	O
知1	O
你0	O
偷0	O
笑1	O

分0	O
段1	O
的0	O
掉0	O
人0	O
，0	O
一0	O
起1	O
死0	O
你0	O
吗0	O
比0	O
去0	O
。0	O
玩0	O
你0	O
吗0	O
个0	O
比0	O
排0	O
位1	O
，0	O
跟0	O
你0	O
麻0	O
痹1	O
没0	O
长1	O
脑0	O
子1	O
一0	O
样1	O
。0	O
去0	O
你0	O
吗0	O
个0	O
比0	O
的0	O
。0	O
真0	O
妮1	O
麻0	O
痹1	O
好0	O
脑1	O

人0	O
生1	O
不0	O
是1	O
一0	O
种1	O
享0	O
东1	O
，0	O
而0	O
一0	O
桩1	O
十0	O
分1	O
沈0	O
重1	O
的0	O
工0	O
作1	O

你0	O
要0	O
更0	O
美0	O
好1	O
星0	O
座1	O
爱0	O
情1	O
亲0	O
爱1	O
的0	O
，0	O
你0	O
要0	O
更0	O
美0	O
好1	O
拍0	O
手1	O
刀0	O
刀1	O
狗0	O
漫0	O
画1	O
故0	O
事1	O

武0	B-ORG.NAM
汉1	I-ORG.NAM
学0	I-ORG.NAM
院1	I-ORG.NAM
心0	I-ORG.NAM
理1	I-ORG.NAM
咨2	I-ORG.NAM
询3	I-ORG.NAM
中0	I-ORG.NAM
心1	I-ORG.NAM
预0	O
祝1	O
广0	B-ORG.NOM
播1	I-ORG.NOM
台2	I-ORG.NOM
演0	O
出1	O
活0	O
动1	O
圆0	O
满1	O
成2	O
功3	O

懒0	O
美1	O
人2	O
日0	O
志1	O
幸0	O
福1	O
不0	O
是1	O
努0	O
力1	O
去0	O
爱0	O
，0	O
而0	O
是1	O
安0	O
心1	O
的0	O
生0	O
活1	O

世0	O
事1	O
难2	O
料3	O
泪0	O
司0	B-PER.NOM
机1	I-PER.NOM
走0	O
好0	O
蜡0	O
烛1	O
宝0	B-PER.NOM
宝1	I-PER.NOM
走0	O
好0	O
蜡0	O
烛1	O
百0	O
度1	O
第0	O
二1	O
司0	B-PER.NOM
机1	I-PER.NOM
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O

删0	O
我0	O
微0	O
博1	O
的0	O
系0	B-PER.NOM
统1	I-PER.NOM
管2	I-PER.NOM
理3	I-PER.NOM
员4	I-PER.NOM
就0	O
是1	O
整0	O
天1	O
泡0	O
粪0	O
池1	O
的0	O
死0	O
猪0	O
明0	O
天1	O
怎0	O
么1	O
穿0	O
人0	O
生1	O
就0	O
像0	O
愤0	O
怒1	O
的0	O
小0	O
鸟1	O
，0	O
当0	O
你0	O
失0	O
败1	O
的0	O
时0	O
候1	O
总0	O
会1	O
有0	O
几0	O
只1	O
猪0	O
在0	O
笑0	O

来0	O
看1	O
刚0	O
才1	O
上0	O
线1	O
点0	O
赞1	O
了0	O
几0	O
张1	O
照0	O
片1	O
，0	O
博0	O
君1	O
随0	O
意1	O
翻0	O
了0	O
下0	O
，0	O
看0	O
正0	O
数1	O
第0	O
三1	O
张2	O
关0	O
于1	O
这0	O
个1	O
小0	O
孩1	O
，0	O
发0	O
照0	O
片1	O
的0	O
人0	O
艾0	O
特1	O
了0	O
一0	O
个1	O
账0	O
号1	O
，0	O
看0	O
了0	O
下0	O
这0	O
个1	O
账0	O
号1	O
就0	O
是1	O
照0	O
片1	O
中0	O
小0	O
孩1	O
的0	O
吧0	O
，0	O
再0	O
翻0	O
一0	O
翻1	O
，0	O
啊0	O
哟1	O
小0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
和0	O
以0	O
及1	O
妞0	O
麻1	O
有2	O
很0	O
多1	O
合0	O
照1	O
，0	O
也0	O
关0	O
注1	O
了0	O
但0	O
是1	O
没0	O
有1	O
关0	O
注1	O
。0	O
怎0	O
么1	O
说0	O
呢0	O
，0	O
两0	O
只1	O
弯0	O
弯1	O
曲2	O
曲3	O
总0	O
是1	O
连0	O
上0	O
线1	O
，0	O
就0	O
看0	O
你0	O
能0	O
不0	O
能1	O
发0	O
现1	O
。0	O

这0	O
个1	O
头0	O
发1	O
健0	O
康1	O
测0	O
试1	O
有0	O
意1	O
思2	O
，0	O
值0	O
得1	O
大0	O
家1	O
认0	O
真1	O
做0	O
一0	O
遍1	O
。0	O
神0	O
秘1	O
的0	O
汤0	B-PER.NAM
玉1	I-PER.NAM
婷2	I-PER.NAM
邢0	B-PER.NAM
凯1	I-PER.NAM
舟2	I-PER.NAM
依0	O
克1	O
希0	O
尔1	O
女0	B-PER.NOM
性1	I-PER.NOM
乐0	O
园1	O
海0	O
贼1	O
王2	O
漫0	O
画1	O
全0	O
集1	O
最0	O
后1	O
给0	O
的0	O
健0	O
康1	O
忠0	O
告1	O
一0	O
定1	O
要0	O
看0	O
。0	O

被0	O
吓0	O
一1	O
跳2	O
然0	O
后1	O
继0	O
续1	O
做0	O
我0	O
的0	O
车0	O

唱0	O
头0	O
发1	O
也0	O
是0	O
那0	O
么1	O
帅0	O
气1	O
丶0	O
巨0	O
能1	O
盖0	O
如0	B-PER.NAM
如0	I-PER.NAM
你0	O
是0	O
我0	O
女0	B-PER.NOM
神1	I-PER.NOM

一0	O
定1	O
要0	O
记0	O
住1	O
了0	O
微0	O
博1	O
搞0	O
笑1	O
排0	O
行1	O
榜2	O
种0	O
可0	O
能1	O
会0	O
致1	O
流0	O
产1	O
，0	O
致0	O
宝0	B-PER.NOM
宝1	I-PER.NOM
变0	O
傻0	O
的0	O
食0	O
物1	O
。0	O
吃0	O
惊1	O

简0	O
单1	O
易0	O
画1	O
的0	O
表0	O
情1	O
，0	O
有0	O
空1	O
自0	O
己1	O
动0	O
手1	O
试0	O
试1	O
哦0	O

怒0	O
赞1	O
脱0	O
衣1	O
舞2	O
阵0	O
势1	O
☑0	O
️0	O
狗0	O
王1	O
要0	O
来0	O
一0	O
斤1	O
石0	O
墩1	O
儿0	O
吗0	O

喜0	O
视1	O
光0	O
学1	O
用0	O
心1	O
看2	O
世0	O
界1	O
第0	O
二1	O
季2	O
太0	O
开0	O
心1	O

杀0	O
鸡1	O
焉2	O
用3	O
牛4	O
刀5	O
高0	O
性1	O
能2	O
，0	O
喊0	O
出1	O
来2	O
耐0	O
心1	O
是0	O
驱0	O
赶1	O
困0	O
难1	O
的0	O
利0	O
剑1	O
，0	O
责0	O
任1	O
心2	O
是0	O
迈0	O
向1	O
成0	O
功1	O
的0	O
必0	O
然1	O
好0	O
运1	O
在0	O
我0	O
身0	O
边1	O

骂0	O
死0	O
丫0	O
寒0	B-PER.NAM
羽1	I-PER.NAM
良2	I-PER.NAM
麻0	O
麻1	O
排0	O
山1	O
倒2	O
海3	O
青0	O
崖1	O
白0	O
鹿1	O
君2	O
曝0	O
光1	O
遥0	O
遥1	O
的0	O
异0	O
想1	O
快0	O
来1	O
曝0	O
光1	O
色0	O
狼1	O
啦0	O
啦0	O
啦0	O
黄0	B-PER.NAM
小1	I-PER.NAM
阳2	I-PER.NAM
必0	O
须1	O
曝0	O
光1	O
。0	O
。0	O
。0	O
色0	O
狼1	O
都0	O
带0	O
眼0	O
镜1	O
曝0	O
光1	O

頂0	O
頂1	O
頂0	O
躺0	O
著0	O
也0	O
中0	O
槍1	O
了0	O
一0	O
整1	O
天2	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O
��0	O

坐0	O
车1	O
了0	O
，0	O
真0	O
希0	O
望1	O
这0	O
一0	O
程1	O
是0	O
没0	O
有1	O
终0	O
点1	O
站2	O
了0	O
的0	O

完0	O
了0	O
，0	O
完0	O
了0	O
，0	O
爆0	O
发1	O
了0	O
，0	O
此0	O
时1	O
此2	O
刻3	O
我0	O
爆0	O
发1	O
了0	O
，0	O
白0	O
白1	O
辛0	O
苦1	O
这0	O
么1	O
久2	O
，0	O
咋0	O
的0	O
，0	O
咋0	O
的0	O
，0	O
梦0	O
呢0	O
，0	O
我0	O
的0	O
梦0	O
呢0	O
，0	O
为0	O
何1	O
你0	O
这0	O
么1	O
遥0	O
远1	O
，0	O
为0	O
何1	O
就0	O
放0	O
弃1	O
诱0	O
惑1	O
了0	O
，0	O
给0	O
次1	O
机0	O
会1	O
，0	O
不0	O
要1	O
反0	O
弹1	O
，0	O
我0	O
错1	O
了0	O
，0	O
没0	O
得0	O
二0	O
次1	O
了0	O
。0	O
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O
最0	O
差1	O
最0	O
差1	O
最0	O
差1	O
最0	O
差1	O
雪0	O
雪1	O
雪2	O
雪3	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O
伤0	O
心1	O

世0	O
界1	O
美0	O
景1	O
集0	O
超1	O
喜0	O
欢1	O
张0	B-PER.NAM
爱1	I-PER.NAM
玲2	I-PER.NAM
的0	O
文0	O
字1	O
爱0	O
你0	O

有0	O
道0	O
理1	O
一0	O
句1	O
窝0	O
心1	O
话0	O
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
拖0	O
得1	O
起0	O
，0	O
你0	O
拖0	O
不0	O
起1	O
。0	O

国0	O
家1	O
助0	O
学1	O
金2	O
可0	O
以1	O
做0	O
为0	O
校0	B-PER.NOM
长1	I-PER.NOM
的0	O
零0	O
花1	O
钱2	O
什0	O
么1	O
社0	O
会1	O
呀0	O

哈0	O
哈1	O
，0	O
我0	O
在0	O
用0	O
浏0	O
览1	O
器2	O
玩0	O
微1	O
博2	O
，0	O
推0	O
荐1	O

恭0	O
喜1	O
发2	O
财3	O
，0	O
红0	O
包1	O
拿0	O
来1	O
寻0	O
龙1	O
记2	O

都0	O
说0	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
是0	O
水0	O
做0	O
的0	O
，0	O
看0	O
来1	O
我0	O
真0	O
是1	O
太2	O
缺0	O
水1	O
啦0	O
兰0	O
芝1	O
水0	O
润1	O
指0	O
数1	O
才0	O
分0	O
，0	O
要0	O
尽0	O
快1	O
展0	O
开1	O
补0	O
水1	O
行0	O
动1	O
了0	O
，0	O
你0	O
也0	O
来0	O
测0	O
试1	O
一0	O
下1	O
，0	O
你0	O
们1	O
的0	O
分0	O
数1	O
会0	O
比0	O
我0	O
高0	O
吗0	O
？0	O
参0	O
与1	O
测0	O
试1	O
还0	O
有1	O
份0	O
兰0	O
芝1	O
水0	O
酷1	O
润0	O
颜1	O
精0	O
华1	O
露0	O
体0	O
验1	O
装0	O
及1	O
每0	O
天1	O
一0	O
个1	O
正0	O
装1	O
等0	O
你1	O
拿2	O
哦0	O

所0	O
有1	O
的0	O
约0	B-PER.NAM
瑟1	I-PER.NAM
都0	O
是0	O
伟0	O
大1	O
的0	O
。0	O
我0	O
愿1	O
做0	O
任0	O
意1	O
一0	O
位1	O
约0	B-PER.NAM
瑟1	I-PER.NAM

找0	O
回1	O
的0	O
新0	B-ORG.NAM
浪1	I-ORG.NAM
密0	O
码1	O
啦0	O
耶0	O
∩0	O
∩0	O
哈0	O
哈1	O
耶0	O
耶1	O

支0	O
持1	O
一0	O
下1	O
瞌0	O
睡1	O
团0	O
子1	O
白0	O
小1	O
苹2	O
一0	O
棵1	O
玫0	O
瑰1	O
树0	O

阿0	B-PER.NOM
爸1	I-PER.NOM
欧0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
喝0	O
早0	O
茶1	O
肚0	O
子1	O
已0	O
经1	O
咕0	O
噜1	O
咕2	O
噜3	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

人0	O
就0	O
是1	O
靠0	O
着1	O
遗0	O
忘1	O
，0	O
才0	O
会0	O
比0	O
较1	O
容0	O
易1	O
活0	O
得0	O
下0	O
去1	O
。0	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

·0	O
晚0	O
会1	O
标0	O
准1	O
流0	O
程1	O
。0	O
。0	O
。0	O

打0	O
麻1	O
将2	O
又0	O
赢0	O
了0	O
一0	O
千1	O
多2	O
，0	O
开0	O
心1	O
啊0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
。0	O
。0	O
所0	O
以1	O
分0	O
享1	O
爱0	O
你0	O
爱0	O
你0	O

祝0	O
大1	O
卖2	O
哦0	O
阳0	B-ORG.NAM
光1	I-ORG.NAM
百0	I-ORG.NAM
货1	I-ORG.NAM
阳0	B-ORG.NAM
光1	I-ORG.NAM
西0	I-ORG.NAM
餐1	I-ORG.NAM
厅2	I-ORG.NAM
阿0	B-PER.NAM
宝1	I-PER.NAM
他0	B-PER.NOM
娘1	I-PER.NOM
管0	O
窥1	O
蠡2	O
测3	O
孙0	O

从0	O
小1	O
到2	O
大3	O
如0	O
果1	O
我0	O
是0	O
一0	O
个1	O
乖0	O
小0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
？0	O
如0	O
果1	O
我0	O
现0	O
在1	O
岁0	O
？0	O
假0	O
如1	O
我0	O
出0	O
现1	O
在0	O
小0	B-ORG.NOM
学1	I-ORG.NOM
的0	O
毕0	O
业1	O
典2	O
礼3	O
？0	O
突0	O
然1	O
梦0	O
醒1	O
在0	O
初0	B-ORG.NOM
中1	I-ORG.NOM
的0	O
三0	B-ORG.NAM
班1	I-ORG.NAM
？0	O
时0	O
光1	O
倒2	O
流3	O
在0	O
去0	O
年1	O
的0	O
夏0	O
天1	O
？0	O
任0	O
何1	O
一0	O
个1	O
转0	O
折1	O
点2	O
都0	O
可0	O
以1	O
让0	O
你0	O
幸0	O
福1	O
对0	O
，0	O
就0	O
是1	O
在0	O
讲0	O
你0	O
。0	O
想0	O
让0	O
你0	O
得0	O
到1	O
安0	O
稳1	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O
�0	O

下0	O
午1	O
整0	O
个1	O
大0	O
组1	O
基0	O
本1	O
都0	O
整0	O
合1	O
到0	O
我0	O
所0	O
在1	O
的0	O
办0	B-LOC.NAM
公1	I-LOC.NAM
室2	I-LOC.NAM
，0	O
结0	O
果1	O
就0	O
是1	O
隔0	O
着0	O
个0	O
挡0	O
板1	O
坐0	O
俩1	O
领0	B-PER.NOM
导1	I-PER.NOM
谨0	O
言1	O
慎2	O
行3	O

许0	B-PER.NAM
扬1	I-PER.NAM
医0	B-PER.NOM
师1	I-PER.NOM
最0	O
近1	O
空0	O
气1	O
污2	O
染3	O
严0	O
重1	O
，0	O
秋0	O
冬1	O
润0	O
喉1	O
茶0	O
又0	O
大0	O
显1	O
身2	O
手3	O
了0	O
。0	O

花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
花0	O
心1	O
咸0	O
咸1	O
好2	O
可0	O
爱1	O
阿0	O
～0	O

美0	O
的1	O
冰0	O
箱1	O
苏0	B-ORG.NAM
宁1	I-ORG.NAM
易0	I-ORG.NAM
购1	I-ORG.NAM
国0	O
庆1	O
狂0	O
欢1	O
转0	O
发1	O
赢0	O
地0	O
址1	O
：0	O

励0	O
志1	O
语0	O
录1	O
治0	O
学1	O
要0	O
耐0	O
得1	O
住0	O
寂0	O
寞1	O
，0	O
做0	O
人1	O
须0	O
经0	O
得1	O
起2	O
风0	O
雨1	O
。0	O
贵0	O
人1	O
之0	O
心1	O
责2	O
已0	O
，0	O
则0	O
宽0	O
；0	O
利0	O
己1	O
之0	O
心1	O
利0	O
人1	O
，0	O
则0	O
容0	O
。0	O
信0	O
念1	O
是0	O
人0	O
生1	O
之0	O
车1	O
的0	O
轮0	O
，0	O
理0	O
想1	O
是0	O
人0	O
生1	O
之0	O
舟1	O
的0	O
帆0	O
。0	O
成0	O
功1	O
终0	O
究1	O
是0	O
昨0	O
夜1	O
星0	O
辰1	O
，0	O
勤0	O
奋1	O
却0	O
是1	O
不0	O
熄0	O
的0	O
明0	O
灯1	O
。0	O
有0	O
作0	O
为1	O
，0	O
十0	O
年1	O
胜0	O
百0	O
年1	O
；0	O
无0	O
目0	O
标1	O
，0	O
百0	O
岁1	O
犹0	O
一0	O
岁1	O
。0	O
骨0	O
气1	O
、0	O
正0	O
气1	O
、0	O
和0	O
气0	O
，0	O
气0	O
爽1	O
神0	O
清1	O
；0	O
诚0	O
心1	O
、0	O
意0	O
心1	O
、0	O
热0	O
心1	O
，0	O
心0	O
宽1	O
体0	O
健1	O
。0	O

為0	O
你0	O
買0	O
禮0	O
物1	O
了0	O
雖0	O
然1	O
我0	O
好0	O
捨0	O
不0	O
得1	O
它0	O
，0	O
不0	O
過1	O
還0	O
是1	O
希0	O
望1	O
你0	O
會1	O
喜0	O
歡1	O
。0	O
你0	O
可0	O
以1	O
拿0	O
它0	O
跟0	O
魷0	O
魚1	O
炫0	O
耀1	O
哦0	O
不0	O
禮0	O
物1	O
照2	O
啦0	O
保0	O
留1	O
神0	O
秘1	O
感2	O
張0	B-PER.NAM
旭1	I-PER.NAM

翎0	O
墨1	O
千0	O
里1	O
华0	O
风1	O
一0	O
日1	O
尽0	O
呵0	O
呵1	O
不0	O
不1	O
子2	O
所0	O
以1	O
狐0	B-PER.NAM
狸1	I-PER.NAM
叔0	I-PER.NAM
说0	O
，0	O
对0	O
白0	B-PER.NOM
羊1	I-PER.NOM
女0	I-PER.NOM
那0	O
么1	O
粗0	O
糙1	O
的0	O
生0	O
物1	O
，0	O
表0	O
白1	O
至0	O
少1	O
有0	O
胜0	O
算1	O
惨0	O
绿1	O
王0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
很0	O
苦1	O
逼0	O
来0	O
来1	O
来2	O
冷0	O
水1	O
樱0	O
不1	O
不2	O
子3	O
洋0	O
葱1	O
大0	O
白0	O
羊1	O
的0	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
们0	I-PER.NOM
你0	O
威0	O
武1	O
雄2	O
壮3	O

女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
啊0	O
大0	O
概1	O
也0	O
只0	O
有1	O
在0	O
挑0	O
衣0	O
服1	O
的0	O
时0	O
候1	O
意0	O
志1	O
力2	O
比0	O
较1	O
顽0	O
强1	O
不0	O
合1	O
心0	O
意1	O
不0	O
罢0	O
休1	O
噢0	O
格0	O
子1	O
大0	O
人1	O
是0	O
格0	B-PER.NAM
格1	I-PER.NAM
巫0	I-PER.NAM
宝0	O
贝1	O
儿2	O
你0	O
歇0	O
会1	O
儿2	O
再0	O
找0	O
我0	O
就0	O
先0	O
睡0	O
了0	O
下0	O
班1	O

当0	O
意0	O
识1	O
到0	O
自0	O
己1	O
错0	O
了0	O
的0	O
时0	O
候1	O
，0	O
自0	O
己1	O
已0	O
经1	O
失0	O
去1	O
很0	O
多1	O
了0	O
。0	O
意0	O
识1	O
过0	O
后1	O
就0	O
应0	O
该1	O
加0	O
倍1	O
努2	O
力3	O
，0	O
找0	O
回1	O
自0	O
己1	O
失0	O
去1	O
的0	O
，0	O
但0	O
是1	O
这0	O
个1	O
路0	O
非0	O
常1	O
不0	O
好1	O
走0	O
我0	O
在0	O

此0	O
萌1	B-PER.NOM
男0	I-PER.NOM
身0	O
高1	O
，0	O
体0	O
重1	O
。0	O
西0	B-ORG.NAM
南1	I-ORG.NAM
广0	I-ORG.NAM
厦1	I-ORG.NAM
设0	B-PER.NOM
计1	I-PER.NOM
师2	I-PER.NOM
，0	O
射0	O
手1	O
座2	O
♐0	O
。0	O
喜0	O
欢1	O
萌0	B-PER.NOM
妹1	I-PER.NOM
纸0	I-PER.NOM
，0	O
那0	O
种1	O
大0	O
眼0	O
睛1	O
，0	O
皮0	O
肤1	O
白0	O
，0	O
会0	O
油0	O
画1	O
，0	O
可0	O
以1	O
萌0	O
软1	O
可0	O
以1	O
汉0	B-PER.NOM
纸1	I-PER.NOM
。0	O
她0	O
有0	O
一0	O
个1	O
名0	O
字1	O
叫0	O
做1	O
卢0	B-PER.NAM
璐1	I-PER.NAM
。0	O
认0	O
识1	O
的0	O
帮0	O
忙1	O
关0	O
注1	O
一0	O
下1	O
噢0	O
噜0	O
噜0	O
六0	O
六1	O

天0	O
空1	O
的0	O
美0	O
丽1	O
是0	O
保0	O
留1	O
一0	O
片1	O
蔚0	O
蓝1	O
，0	O
森0	O
林1	O
的0	O
美0	O
丽1	O
是0	O
保0	O
留1	O
一0	O
片1	O
翠0	O
绿1	O
，0	O
阳0	O
光1	O
的0	O
美0	O
丽1	O
是0	O
保0	O
留1	O
一0	O
点1	O
温0	O
暖1	O
，0	O
爱0	O
情1	O
的0	O
美0	O
丽1	O
是0	O
保0	O
留1	O
一0	O
点1	O
温0	O
暖1	O
。0	O
爱0	O
原0	O
于1	O
神0	O
秘1	O
？0	O

儿0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
迫0	O
不1	O
及2	O
待3	O
一0	O
大1	O
早2	O
到0	O
达1	O
实0	O
验1	O
幼0	B-ORG.NOM
儿1	I-ORG.NOM
园2	I-ORG.NOM
，0	O
见0	O
到1	O
圣0	O
诞1	O
老2	O
人3	O
，0	O
好0	O
开1	O
心2	O
哟0	O
，0	O
我0	O
们1	O
也0	O
跟0	O
着1	O
受0	O
到1	O
感2	O
染3	O

平0	O
凡1	O
的0	O
世0	O
界1	O
是0	O
唯0	O
一1	O
一2	O
本0	O
书1	O
读0	O
的0	O
时0	O
候1	O
很0	O
矛0	O
盾1	O
，0	O
可0	O
能1	O
是0	O
苦0	O
难1	O
太0	O
沉1	O
重2	O
，0	O
哪0	O
怕1	O
是0	O
文0	O
学1	O
作2	O
品3	O
，0	O
我0	O
也0	O
还0	O
没0	O
有1	O
承0	O
载1	O
的0	O
能0	O
力1	O

配0	O
音1	O
恶0	O
搞1	O
：0	O
春0	O
节1	O
内0	O
点1	O
事0	O
儿1	O
神0	O
人1	O
一0	O
人1	O
配0	O
角1	O
分0	O
享1	O
自0	O
凤0	O
凰1	O
视0	O
频1	O

抽0	O
到1	O
吧0	O
吴0	B-PER.NAM
小1	I-PER.NAM
公0	O
民1	O
的0	O
微0	O
博1	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O

精0	O
彩1	O
创0	O
意1	O
收0	O
录1	O
腰0	O
好1	O
，0	O
一0	O
切1	O
都0	O
好0	O
宝0	O
来1	O
用0	O
身0	O
首1	O
异2	O
处3	O
的0	O
教0	O
训1	O
正0	O
面1	O
了0	O
别0	O
克1	O
的0	O
铁0	O
腰1	O
。0	O

国0	O
资1	O
小0	O
新1	O
央2	B-ORG.NOM
企3	I-ORG.NOM
自0	O
主1	O
研0	O
发1	O
高0	O
科1	O
技2	O
产3	O
品4	O
，0	O
在0	O
抗0	O
震1	O
救2	O
灾3	O
中0	O
发0	O
挥1	O
独0	O
特1	O
作0	O
用1	O
。0	O
不0	O
抛0	O
弃1	O
、0	O
不0	O
放0	O
弃1	O
，0	O
共0	O
同1	O
努2	O
力3	O
，0	O
黄0	O
金1	O
救0	O
援1	O
进0	O
行1	O
时0	O
心1	O
心2	O

柠0	O
檬1	O
灯0	O
，0	O
好0	O
可0	O
爱1	O
啊0	O
，0	O
以0	O
后1	O
我0	O
家1	O
也0	O
要0	O
安0	O
这0	O
个1	O
嘿0	O
嘿1	O
淘0	O
宝1	O
元0	O
专0	O
区1	O
看0	O
起1	O
来2	O
好0	O
可0	O
口1	O
哦0	O
哇0	O
咔0	O
咔0	O
发0	O
嗲1	O
冒0	O
个1	O
泡0	O
全0	O
场1	O
，0	O
就0	O
关0	O
注1	O
我0	O
吧0	O

趕0	O
快1	O
比0	O
對0	O
看0	O
看1	O
妳0	O
們0	O
旺0	O
不0	O
旺0	O
夫1	O

求0	O
你0	O
别0	O
打0	O
破1	O
我0	O
的0	O
幻0	O
想1	O
。0	O
脑0	O
海1	O
中2	O
的0	O
橡0	O
皮1	O
擦2	O
，0	O
深0	O
深1	O
铭0	O
记1	O
。0	O

女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
好0	O
似1	O
鸡0	O
蛋1	O
，0	O
外0	O
面1	O
很0	O
硬0	O
，0	O
里0	O
面1	O
很0	O
清0	O
纯1	O
，0	O
内0	O
心1	O
很0	O
黄0	O
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
好0	O
似1	O
芒0	O
果1	O
，0	O
外0	O
面1	O
很0	O
黄0	O
，0	O
里0	O
面1	O
更0	O
黄0	O

我0	O
输1	O
我0	O
被0	O
和0	O
谐1	O
了0	O
我0	O
输0	O
我0	O
也0	O
被0	O
和0	O
谐1	O
这0	O
两0	O
者1	O
之2	O
间3	O
有0	O
关0	O
系1	O
嘛0	O

小0	O
老1	O
老0	O
老0	O
夫1	O
子2	O
比0	O
第0	O
一1	O
次2	O
弄0	O
还0	O
可0	O
以1	O
吧0	O
。0	O
。0	O
鼓0	O
励1	O
啊0	O
我0	O
在0	O

今0	O
天1	O
才0	O
与0	O
妈0	B-PER.NOM
妈1	I-PER.NOM
分0	O
别1	O
，0	O
觉0	O
得1	O
很0	O
失0	O
落1	O
。0	O
失0	O
望1	O
失0	O
望1	O
敏0	B-PER.NAM
敏1	I-PER.NAM
大0	B-PER.NOM
侠1	I-PER.NOM
女0	B-PER.NOM
郎1	I-PER.NOM
慢0	O
慢1	O
地0	O
，0	O
你0	O
开0	O
始1	O
长0	O
大1	O
，0	O
每0	O
一0	O
次1	O
挥0	O
手1	O
作0	O
别1	O
，0	O
都0	O
将0	O
我0	O
们1	O
与0	O
父0	O
母1	O
之0	O
间1	O
的0	O
距0	O
离1	O
拉0	O
远1	O
。0	O
这0	O
句1	O
话0	O
残0	O
忍1	O
而0	O
真0	O
实1	O

终0	O
于1	O
知0	O
道1	O
什0	O
么1	O
叫0	O
做1	O
万0	O
绿1	O
丛2	O
中3	O
一0	O
点1	O
红2	O
了0	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O
风0	O
景1	O
好0	O
美1	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O
还0	O
有1	O
那0	O
一0	O
对1	O
对2	O
拍0	O
婚0	O
纱1	O
照2	O
的0	O
准0	B-PER.NOM
新0	I-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O

她0	O
到0	O
底1	O
心0	O
里1	O
喜0	O
欢1	O
的0	O
是0	O
谁0	O
她0	O
自0	O
己1	O
也0	O
不0	O
知0	O
道1	O
。0	O
她0	O
和0	O
现0	B-PER.NOM
任1	I-PER.NOM
男0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
交0	O
往1	O
时0	O
，0	O
她0	O
会0	O
吃0	O
醋1	O
。0	O
可0	O
是1	O
，0	O
当0	O
她0	O
看0	O
到1	O
前0	B-PER.NOM
男1	I-PER.NOM
友2	I-PER.NOM
为0	O
他0	O
女0	B-PER.NOM
朋1	I-PER.NOM
友2	I-PER.NOM
写0	O
个1	O
签0	O
时1	O
，0	O
她0	O
也0	O
会0	O
心0	O
痛1	O
。0	O
看0	O
到1	O
暗0	O
恋1	O
自0	O
己1	O
很0	O
久1	O
的0	O
男0	B-PER.NOM
生1	I-PER.NOM
已0	O
有1	O
了0	O
女0	B-PER.NOM
朋1	I-PER.NOM
友2	I-PER.NOM
时0	O
，0	O
她0	O
会0	O
心0	O
酸1	O
。0	O
她0	O
难0	O
受1	O
了0	O
太0	O
多0	O
次1	O
，0	O
心0	O
伤1	O
了0	O
很0	O
多0	O
次1	O
，0	O
就0	O
是1	O
不0	O
知0	O
道1	O
这0	O
颗1	O
心0	O
到0	O
底1	O
是0	O
属0	O
于1	O
谁0	O
的0	O
。0	O
我0	O
这0	O
样1	O
算0	O
是1	O
一0	O
个1	O
滥0	O
情1	O
人0	O
吗0	O
。0	O

赶0	O
紧1	O
回0	O
来1	O
把0	O
，0	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
，0	O
这0	O
有0	O
人1	O
很0	O
想0	O
你0	O
～0	O
进0	O
退1	O
皆0	O
是0	O
冷0	O
敷0	O
衍1	O
急0	O
寻1	O

歌0	O
词1	O
很0	O
好0	O
，0	O
曲0	O
也0	O
很0	O
好0	O
，0	O
为0	O
啥1	O
听0	O
出0	O
来1	O
感0	O
觉1	O
特0	O
悲0	O
伤1	O
，0	O
，0	O

调0	O
整1	O
自0	O
我1	O
，0	O
摆0	O
正1	O
心0	O
态1	O
，0	O
健0	O
康1	O
快0	O
乐1	O
生0	O
活1	O
加0	O
油1	O

我0	O
也0	O
觉0	O
得1	O
雷0	B-PER.NAM
明1	I-PER.NAM
挖0	O
鼻0	O
屎1	O
我0	O
也0	O
觉0	O
得1	O
不0	O
公0	O
平1	O

瞧0	O
那0	O
小1	O
脸2	O
，0	O
正0	O
宗1	O
的0	O
红0	O
富1	O
士2	O
啊0	O
快0	O
来0	O
尝0	O
一0	O
口1	O
啊0	O
美0	O
图1	O
秀2	O
秀0	O
版1	O

我0	O
刚0	O
刚1	O
绑0	O
定1	O
了0	O
手0	O
机1	O
，0	O
获0	O
得1	O
了0	O
如0	O
来1	O
神0	O
掌1	O
勋0	O
章1	O
，0	O
微0	O
博1	O
已0	O
经1	O
尽0	O
在0	O
我0	O
掌0	O
中1	O
也0	O
想0	O
练1	O
成0	O
此1	O
神0	O
功1	O
？0	O
快0	O
来0	O
绑0	O
定1	O
吧0	O

好0	O
切1	O
的0	O
哈0	O
根1	O
达2	O
斯3	O
冰0	O
淇1	O
淋2	O
和0	O
海0	O
鲜1	O
火0	O
锅1	O
，0	O
蛋0	O
糕1	O
太0	O
冰1	O
鸟2	O
花0	O
心1	O
太0	O
开0	O
心1	O
我0	O
在0	O

张0	B-PER.NAM
歆1	I-PER.NAM
艺0	I-PER.NAM
太1	O
难2	O
啦0	O
泪0	O
泪1	O
泪2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O

只0	O
有1	O
亲0	O
身1	O
经2	O
历3	O
的0	O
人0	O
才1	O
能0	O
够1	O
体0	O
会1	O
时0	O
尚1	O
女2	B-PER.NOM
性3	I-PER.NOM
没0	O
有1	O
什0	O
么1	O
能0	O
够1	O
真0	O
正1	O
感0	O
同1	O
身2	O
受3	O

裸0	O
婚1	O
时0	O
代1	O
刘0	B-PER.NAM
易1	I-PER.NAM
阳2	I-PER.NAM
说0	O
：0	O
细0	O
节1	O
打0	O
败1	O
爱0	O
情1	O
原0	O
来1	O
是0	O
真0	O
的1	O
，0	O
今0	O
天1	O
我0	O
的0	O
爱0	O
情1	O
也0	O
被0	O
现0	O
实1	O
生2	O
活3	O
所0	O
打0	O
败1	O
，0	O
而0	O
且1	O
伤0	O
得1	O
很0	O
彻0	O
底1	O
思0	O
考1	O

恐0	O
怖1	O
都0	O
说0	O
瘦0	O
是0	O
王0	O
道1	O
真0	O
的1	O
吗0	O
？0	O
搞0	O
笑1	O
囧0	O
图0	O

恤0	O
永0	O
远1	O
不0	O
嫌0	O
多1	O
啊0	O
各0	O
色1	O
各2	O
样3	O
久0	O
久1	O
草0	O
莓1	O
团0	O
官1	O
网0	O
微1	O
博2	O
礼0	O
物1	O
礼0	O
物1	O

今0	O
天1	O
，0	O
阳0	O
历1	O
农0	O
历1	O
，0	O
我0	O
们1	O
家0	O
的0	O
小0	B-PER.NOM
公0	I-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
出0	O
生1	O
了0	O
，0	O
斤0	O
，0	O
多0	O
么1	O
的0	O
可0	O
爱1	O
啊0	O
，0	O
小0	B-PER.NOM
姑1	I-PER.NOM
爱0	O
死1	O
你0	O
了0	O
亲0	O
亲1	O
亲0	O
亲1	O
我0	O
在0	O

联0	B-ORG.NAM
通1	I-ORG.NAM
沃0	I-ORG.NAM
门0	I-ORG.NAM
户1	I-ORG.NAM
携0	O
手1	O
乐0	B-ORG.NAM
影1	I-ORG.NAM
网2	I-ORG.NAM
双0	O
重1	O
回0	O
馈1	O
您0	O
影0	O
票1	O
、0	O
手0	O
机1	O
感0	O
恩1	O
大0	O
礼1	O
支0	O
持1	O
一0	O
下1	O
感0	O
觉1	O
挺0	O
不1	O
错2	O
的0	O
地0	O
址1	O
：0	O

明0	O
天1	O
据0	O
说1	O
有0	O
«0	O
消0	O
失1	O
的0	O
子0	O
弹1	O
»0	O
媒0	O
体1	O
场0	O
也0	O
是0	O
娜0	O
娜1	O
拍0	O
狗0	O
头1	O
真0	O
的1	O
是0	O
昭0	B-PER.NAM
君1	I-PER.NAM
有0	O
没0	O
人1	O
要2	O
来0	O
看1	O
啊0	O
围0	O
观1	O

回0	O
复1	O
雅0	O
痞1	O
迷0	O
彩1	O
人0	O
偷0	O
笑1	O
读0	O
书1	O
的0	O
时0	O
候1	O
，0	O
只0	O
要1	O
用0	O
这0	O
种1	O
全0	O
套1	O
的0	O
蓝0	O
黑0	O
红1	O
，0	O
我0	O
怀0	O
念1	O
一0	O
下1	O
当0	O
初1	O
的0	O
感0	O
觉1	O
害0	O
羞1	O
雅0	O
痞1	O
迷0	O
彩1	O
人0	O
范1	B-PER.NAM
老0	I-PER.NAM
师1	I-PER.NAM
批0	O
作1	O
业2	O
咯0	O
？0	O

没0	O
忍0	O
住1	O
小0	O
胖1	O
手0	O
出0	O
没1	O
�0	O
�0	O

对0	O
美0	B-PER.NAM
英1	I-PER.NAM
说0	O
：0	O
哦0	O
？0	O
评0	O
论1	O
不0	O
了1	O
了0	O
吗0	O
？0	O

谭0	B-PER.NAM
莉1	I-PER.NAM
的0	O
方0	O
向1	O
，0	O
从0	O
到0	O
米0	O
阿0	O
谭0	O
不1	O
温2	O
油0	O
我0	O
在0	O

我0	O
投0	O
给1	O
了0	O
级0	O
号0	O
楼0	O
这0	O
个1	O
选0	O
项1	O
。0	O

晋0	B-LOC.NAM
祠1	I-LOC.NAM
很0	O
值0	O
得1	O
一0	O
来1	O
，0	O
现0	O
在1	O
才0	O
明0	O
白1	O
真0	O
正1	O
的0	O
风0	O
水1	O
宝2	O
地3	O
啊0	O
。0	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

今0	O
天1	O
我0	B-PER.NOM
弟1	I-PER.NOM
也0	O
不0	O
知0	O
道1	O
什0	O
么1	O
情0	O
况1	O
，0	O
居0	O
然1	O
怎0	O
么1	O
认0	O
真1	O
，0	O
都0	O
不0	O
知0	O
道1	O
我0	O
在0	O
偷0	O
拍1	O
、0	O
、0	O
不0	O
好1	O
意2	O
思3	O
我0	O
在0	O

好0	O
活0	O
动1	O
，0	O
加0	O
油1	O
了0	O
各0	O
位1	O
，0	O
快0	O
来0	O
参0	O
加1	O
吧0	O
哇0	O
地0	O
址1	O
：0	O

不0	O
让1	O
你0	O
吃0	O
肉0	O
，0	O
忍0	O
一0	O
天1	O
给0	O
你0	O
块0	O
钱1	O
，0	O
你0	O
能0	O
赚0	O
多0	O
少1	O
？0	O

若0	O
携0	O
了0	O
故0	O
梦1	O
涉0	O
过1	O
薄0	O
冰1	O
一0	O
层1	O
那0	O
琉0	O
璃1	O
灯0	O
火1	O
可0	O
为1	O
我0	O
超0	O
渡1	O
亡0	O
魂1	O

摸0	O
枪1	O
摸0	O
得0	O
楞0	O
个0	O
慢0	O
，0	O
那0	O
个1	O
跳0	O
窗1	O
的0	O
多0	O
半1	O
要0	O
挂0	O
。0	O
冯0	B-PER.NAM
景1	I-PER.NAM
瑞2	I-PER.NAM
这0	O
个1	O
确0	O
实1	O
牛0	O
逼0	O
呀0	O
这0	O
是0	O
俄0	B-GPE.NAM
罗1	I-GPE.NAM
斯2	I-GPE.NAM
的0	O
战0	O
术1	O
专0	O
业1	O
毕0	O
业1	O
的0	O
张0	B-PER.NAM
珂1	I-PER.NAM
铭2	I-PER.NAM
是0	O
火0	O
狼1	O
帮0	O
帮0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
李0	B-PER.NAM
园1	I-PER.NAM
园2	I-PER.NAM
是0	O
小0	B-PER.NOM
帅1	I-PER.NOM
哥2	I-PER.NOM
李0	B-PER.NAM
思1	I-PER.NAM
佚2	I-PER.NAM
心0	O
有1	O
所0	O
属1	O
任0	B-PER.NAM
俊1	I-PER.NAM
霖2	I-PER.NAM
吴0	B-PER.NAM
待1	I-PER.NAM
桥2	I-PER.NAM
到0	O
底1	O
是0	O
哪0	O
一0	O
座1	O
桥0	O
利1	O
村2	O
丶0	O
超0	B-PER.NAM
超1	I-PER.NAM
外0	O
号1	O
小0	B-PER.NAM
纯0	I-PER.NAM
洁1	I-PER.NAM
强0	O
烈1	O
要2	O
求3	O
我0	O
校1	O
加0	O
开1	O
这0	O
门1	O
课0	O
程1	O

酷0	O
～0	O
试0	O
试1	O
一0	O
条1	O
从0	O
浏0	O
览1	O
器2	O
发0	O
出1	O
的0	O
微0	O
博1	O

一0	O
念0	O
放0	O
下1	O
，0	O
万0	O
般1	O
自0	O
在1	O
路0	O
那0	O
么1	O
多0	O
，0	O
与0	O
其1	O
留0	O
恋1	O
镜0	O
中1	O
花2	O
，0	O
还0	O
不0	O
如1	O
享0	O
受1	O
当0	O
下1	O
的0	O
柳0	O
暗1	O
花2	O
明3	O

蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
蜡0	O
烛1	O
生0	O
快1	O
内0	O
敛1	O
的0	O
大0	O
帅1	O
同0	O
祝1	O
～0	O
害0	O
羞1	O
黄0	O
啊0	O
癫0	O
癫1	O
要2	O
努0	O
力1	O
奋2	O
斗3	O
每0	O
次1	O
都0	O
是0	O
放0	O
假1	O
的0	O
时0	O
候1	O
，0	O
被0	O
忘0	O
记1	O
，0	O
泪0	O
桦1	O
是0	O
全0	O
天0	O
下1	O
最0	O
傻0	O
的0	O
傻0	O
子1	O
害0	O
羞1	O
可0	O
以1	O
偷0	O
人0	O
家1	O
的0	O
画0	O
来1	O
祝0	O
福1	O
么0	O
黄0	O
啊0	O
癫0	O
癫1	O
要2	O
努0	O
力1	O
奋2	O
斗3	O

东0	B-GPE.NAM
莞1	I-GPE.NAM
广0	B-ORG.NAM
播1	I-ORG.NAM
电0	I-ORG.NAM
视1	I-ORG.NAM
台2	I-ORG.NAM
想0	O
领1	O
煮0	O
饭1	O
神0	O
器1	O
回0	O
家1	O
的0	O
童0	O
鞋1	O
，0	O
转0	O
起1	O
吧0	O
笑0	O
哈1	O
哈2	O

呃0	O
·0	O
·0	O
·0	O
在0	O
广0	B-GPE.NAM
西1	I-GPE.NAM
先0	O
·0	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O

我0	O
吃0	O
的0	O
，0	O
够0	O
大0	O
份1	O
吧0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
油0	O
闷1	O
大0	O
虾1	O
哦0	O
我0	O
在0	O

亲0	O
爱1	O
的0	O
，0	O
请0	O
让0	O
我0	O
对0	O
你0	O
说0	O
一0	O
声1	O
晚0	O
安1	O
，0	O
回0	O
想1	O
四0	O
年1	O
来0	O
，0	O
在0	O
你0	O
的0	O
怀0	O
抱1	O
里0	O
经0	O
历1	O
了0	O
太0	O
多1	O
太2	O
多3	O
，0	O
但0	O
最0	O
让0	O
我0	O
感0	O
动1	O
的0	O
还0	O
是1	O
那0	O
些1	O
美0	O
好1	O
的0	O
事0	O
物1	O
，0	O
最0	O
让0	O
我0	O
铭0	O
记1	O
的0	O
也0	O
是0	O
那0	O
些1	O
快0	O
乐1	O
的0	O
时0	O
光1	O
。0	O
你0	O
的0	O
青0	O
春1	O
我0	O
们1	O
来0	O
过1	O
，0	O
我0	O
们1	O
的0	O
青0	O
春1	O
停0	O
留1	O
在0	O
你0	O
的0	O
怀0	O
里1	O
。0	O
致0	O
我0	O
的0	O
大0	B-ORG.NOM
学1	I-ORG.NOM
时0	O
光1	O
。0	O

十0	O
二1	O
星0	O
座1	O
喝0	O
高1	O
了0	O
后0	O
白0	O
羊1	O
奔0	O
向0	O
目0	O
标1	O
猎0	O
物1	O
借0	O
酒1	O
调0	O
情1	O
、0	O
金0	O
牛1	O
胡0	O
乱1	O
高0	O
歌1	O
、0	O
双0	O
子1	O
发0	O
酒1	O
疯2	O
乱0	O
咬1	O
人0	O
、0	O
巨0	O
蟹1	O
边0	O
哭0	O
边0	O
骂0	O
、0	O
狮0	O
子1	O
变0	O
成1	O
大0	O
八1	B-PER.NOM
婆2	I-PER.NOM
、0	O
处0	O
女1	O
躲0	O
进1	O
厕0	O
所1	O
人0	O
间1	O
蒸2	O
发3	O
、0	O
天0	O
秤1	O
话0	O
多0	O
露1	O
本0	O
性1	O
、0	O
天0	O
蝎1	O
吐0	O
真1	O
言2	O
、0	O
射0	O
手1	O
唠0	O
叨1	O
争0	O
吵1	O
没0	O
完1	O
没2	O
了3	O
、0	O
魔0	O
羯1	O
借0	O
酒1	O
壮0	O
胆1	O
划0	O
拳1	O
助0	O
兴1	O
、0	O
水0	O
瓶1	O
不0	O
付0	O
帐1	O
走0	O
人0	O
、0	O
双0	O
鱼1	O
倒0	O
头1	O
大0	O
睡1	O

管0	O
理1	O
思0	O
想1	O
真0	O
正1	O
强0	O
大1	O
的0	O
人0	O
不0	O
怕1	O
批0	O
评1	O
接0	O
受1	O
批2	O
评3	O
，0	O
迎0	O
接1	O
成0	O
长1	O
不0	O
合1	O
理2	O
的0	O
批0	O
评1	O
增0	O
加1	O
你0	O
的0	O
独0	O
立1	O
判0	O
断1	O
能2	O
力3	O
和0	O
自0	O
我1	O
控0	O
制1	O
能2	O
力3	O
，0	O
合0	O
理1	O
的0	O
批0	O
评1	O
增0	O
加1	O
你0	O
接0	O
受1	O
能0	O
力1	O
和0	O
改0	O
进1	O
能0	O
力1	O
真0	O
正1	O
强0	O
大1	O
的0	O
人0	O
，0	O
不0	O
惧0	O
怕1	O
批0	O
评1	O

听0	O
电0	O
影1	O
新0	O
片1	O
榜0	O
衣0	O
帽1	O
间2	O
定0	O
制1	O
姑0	B-PER.NOM
娘1	I-PER.NOM
们0	I-PER.NOM
住0	O
么0	O
？0	O

超0	O
级1	O
笑0	O
星1	O
当0	O
你0	O
能0	O
转0	O
的0	O
时0	O
候1	O
就0	O
不0	O
要1	O
放0	O
弃1	O
转0	O
，0	O
活0	O
动1	O
太0	O
过1	O
短0	O
暂1	O
，0	O
今0	O
天1	O
放0	O
弃1	O
了0	O
明0	O
天1	O
就0	O
不0	O
一0	O
定1	O
能0	O
参0	O
加1	O
小0	B-PER.NOM
编1	I-PER.NOM
我0	O
说0	O
得1	O
对2	O
的0	O
话1	O
就0	O
奖0	O
励1	O
我0	O
吧0	O
地0	O
址1	O
：0	O

米0	B-LOC.NAM
泉1	I-LOC.NAM
今0	O
天1	O
月0	O
日0	O
天0	O
气1	O
：0	O
雾0	O
转0	O
晴1	O
，0	O
℃0	O
℃0	O
，0	O
微0	O
风1	O
≤0	O
级0	O
，0	O
空0	O
气1	O
质2	O
量3	O
：0	O
一0	O
般1	O
分0	O
享1	O
自0	O
微1	O
心0	O
情1	O

觀0	O
點1	O
的0	O
不0	O
一0	O
樣1	O
令0	O
我0	O
覺0	O
得1	O
好0	O
累0	O
好0	O
不0	O
開0	O
心1	O
為0	O
我0	O
總0	O
是0	O
與0	O
我0	O
意0	O
見1	O
不0	O
一0	O
，0	O
生0	O
日1	O
的0	O
時0	O
侯0	O
有1	O
自0	O
己1	O
愛0	O
的1	O
人0	O
在0	O
身0	O
邊1	O
當0	O
然1	O
重0	O
要1	O
，0	O
但0	O
是1	O
一0	O
頓1	O
慶0	O
祝1	O
的0	O
晚0	O
餐1	O
也0	O
是0	O
不0	O
可0	O
以1	O
缺0	O
少1	O
的0	O
，0	O
一0	O
年1	O
當0	O
中1	O
那0	O
是0	O
自0	O
己1	O
最0	O
重1	O
視0	O
的0	O
日0	O
子1	O
，0	O
想0	O
要1	O
心0	O
愛1	O
的2	O
人0	O
帶0	O
給1	O
自0	O
己1	O
一0	O
些1	O
難0	O
忘1	O
回0	O
憶1	O
有0	O
什0	O
麼1	O
不0	O
對0	O
？0	O

录0	O
音1	O
笔2	O
，0	O
免0	O
费1	O
送2	O
，0	O
包0	O
邮0	O
到1	O
你0	O
家1	O
，0	O
这0	O
个1	O
活0	O
动1	O
推0	O
荐1	O
给0	O
大0	O
家1	O
。0	O
地0	O
址1	O
：0	O

明0	O
天1	O
台0	O
风1	O
神0	O
马1	O
的0	O
过0	O
境1	O
应0	O
该1	O
很0	O
刺0	O
激1	O
吧0	O
长0	O
这0	O
么1	O
大0	O
要0	O
见0	O
到1	O
台0	O
风1	O
了0	O
，0	O
好0	O
紧0	O
张1	O
好0	O
怕0	O
怕1	O
耶0	O
王1	O
王0	O
可1	O
暨0	B-ORG.NAM
南1	I-ORG.NAM
学0	I-ORG.NAM
生1	I-ORG.NAM
报0	I-ORG.NAM
广0	B-GPE.NAM
州1	I-GPE.NAM
会0	O
停0	O
课1	O
吗0	O
许0	O
愿1	O
华0	B-ORG.NAM
工1	I-ORG.NAM
记0	I-ORG.NAM
者1	I-ORG.NAM
团2	I-ORG.NAM
摄0	I-ORG.NAM
影1	I-ORG.NAM
部2	I-ORG.NAM
奥0	O
特1	O
曼2	O
五0	O
山1	O
的0	O
孩0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
们0	I-PER.NOM
，0	O
准0	O
备1	O
好0	O
迎0	O
接1	O
暴0	O
风1	O
雨2	O
了0	O
吗0	O
？0	O
华0	B-ORG.NAM
农1	I-ORG.NAM
微0	I-ORG.NAM
新0	I-ORG.NAM
闻1	I-ORG.NAM
华0	B-ORG.NAM
师1	I-ORG.NAM
头0	I-ORG.NAM
条1	I-ORG.NAM
暨0	B-ORG.NAM
南1	I-ORG.NAM
学0	I-ORG.NAM
生1	I-ORG.NAM
报0	I-ORG.NAM
华0	B-ORG.NAM
工1	I-ORG.NAM
微0	I-ORG.NAM
博1	I-ORG.NAM
协0	I-ORG.NAM
会1	I-ORG.NAM
华0	B-ORG.NAM
工1	I-ORG.NAM
资0	I-ORG.NAM
讯1	I-ORG.NAM

陈0	B-PER.NAM
阿0	I-PER.NAM
土1	I-PER.NAM
过0	O
岗1	O
扎2	O
三0	O
瓶1	O
，0	O
大0	B-PER.NOM
夫1	I-PER.NOM
不0	O
留1	O
情2	O
。0	O

哇0	O
我0	O
和0	O
韩0	B-PER.NAM
佳1	I-PER.NAM
人2	I-PER.NAM
的0	O
穿0	O
衣1	O
风0	O
格1	O
相0	O
似1	O
度0	O
竟0	O
然1	O
是0	O
重0	B-GPE.NAM
庆1	I-GPE.NAM
校0	B-ORG.NOM
园1	I-ORG.NOM
跳0	B-ORG.NOM
蚤1	I-ORG.NOM
市2	I-ORG.NOM
场3	I-ORG.NOM
德0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
迷0	O
你1	O
宝0	O
贝1	O
亲0	O
子1	O
育0	O
儿1	O
小0	O
帖1	O
士2	O
你0	O
们1	O
感0	O
受1	O
一2	O
下3	O

是0	O
的0	O
最0	O
爱1	O
学2	O
做0	O
饭1	O
处0	O
女1	O
座2	O
吃0	O
醋1	O
时0	O
不1	O
爱2	O
说0	O
话1	O
兔0	O
子1	O

有0	O
梦1	O
才2	O
有0	O
未0	O
来1	O
王0	B-PER.NAM
晶1	I-PER.NAM
老0	B-PER.NOM
师1	I-PER.NOM
：0	O
年0	O
轻1	O
的0	O
生0	O
命1	O
总0	O
是1	O
那0	O
样1	O
执0	O
着1	O
的0	O
光0	O
彩1	O
绽0	O
放1	O
湘0	B-ORG.NAM
潭1	I-ORG.NAM
大0	I-ORG.NAM
学1	I-ORG.NAM
生2	I-ORG.NAM
联0	I-ORG.NAM
盟1	I-ORG.NAM
校0	O
傲0	O
江1	O
湖2	O
网0	O
刘0	B-PER.NAM
掌0	I-PER.NAM
门1	I-PER.NAM

觉0	O
得1	O
你0	O
变0	O
了0	O
。0	O
难0	O
道1	O
被0	O
世0	O
道1	O
的0	O
小0	O
恋0	O
爱1	O
冲0	O
昏1	O
头2	O
脑3	O
了0	O

感0	O
冒1	O
了0	O
，0	O
难0	O
受1	O
死0	O
了0	O
一0	O
年1	O
一2	O
度3	O
必0	O
定1	O
会2	O
发0	O
生1	O
的0	O
，0	O
终0	O
于1	O
到0	O
来1	O
了0	O
加0	O
油1	O
，0	O
挺0	O
过0	O
去1	O
拳0	O
头1	O
拳0	O
头1	O
我0	O
在0	O
这0	O
里1	O

庙0	O
里0	O
面1	O
住0	O
的0	O
还0	O
舒0	O
服1	O
吧0	O
，0	O
祝0	O
早0	O
日1	O
荣0	O
升1	O
方0	B-PER.NOM
丈1	I-PER.NOM
大0	O
湿1	O
。0	O

繁0	O
华1	O
声0	O
，0	O
遁0	O
入1	O
空2	O
门3	O
，0	O
折0	O
煞1	O
了0	O
世0	O
人1	O
。0	O
梦0	O
偏0	O
冷0	O
，0	O
辗0	O
转1	O
一0	O
生1	O
，0	O
情0	O
债1	O
又0	O
几0	O
本1	O
。0	O
如0	O
你0	O
在0	O
跟0	O
，0	O
前0	O
世1	O
过0	O
门1	O
，0	O
跟0	O
着1	O
红0	O
尘1	O
，0	O
跟0	O
随1	O
我0	O
，0	O
浪0	O
迹1	O
一0	O
生1	O

站0	O
在0	O
洗0	O
菜1	O
盆0	O
边1	O
，0	O
一0	O
边1	O
洗0	O
菜1	O
，0	O
一0	O
边1	O
眺0	O
望1	O
外0	O
面1	O
的0	O
美0	O
景1	O
，0	O
心0	O
情1	O
应0	O
该1	O
很0	O
愉0	O
快1	O
。0	O

哇0	O
，0	O
好0	O
好0	O
吃1	O
哦0	O
，0	O
一0	O
定1	O
要0	O
留0	O
住1	O

最0	O
美1	O
的0	O
时0	O
光1	O
有0	O
奖1	O
转0	O
发1	O
地0	O
址1	O
：0	O

韩0	O
流1	O
台2	O
韩0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
行0	O
李1	B-PER.NAM
敏0	I-PER.NAM
镐1	I-PER.NAM
欧0	B-PER.NOM
巴1	I-PER.NOM
，0	O
这0	O
是0	O
你0	O
追0	O
漂0	O
亮1	O
的0	O
惯0	O
用1	O
伎0	O
俩1	O
吗0	O
？0	O
嘻0	O
嘻1	O

全0	O
部1	O
都0	O
好0	O
开1	O
心2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
小0	B-PER.NAM
玲1	I-PER.NAM
心2	O
你0	O
地0	O
全0	O
部1	O
都0	O
要0	O
开0	O
开1	O
心2	O
心3	O
希0	O
望1	O
姐0	B-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
每0	O
日1	O
都0	O
开0	O
开1	O
心2	O
心3	O
贼0	O
迷0	O
张0	B-PER.NAM
治1	I-PER.NAM
成2	I-PER.NAM
舒0	B-PER.NAM
华1	I-PER.NAM
姐0	B-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
清0	O
老0	B-PER.NOM
头1	I-PER.NOM
子2	I-PER.NOM

向0	O
财0	O
富1	O
密0	O
钥1	O
提0	O
问1	O
：0	O
走0	O
势1	O
怎0	O
样1	O
，0	O
元0	O
成0	O
本1	O
？0	O

半0	O
睡1	O
半2	O
醒3	O
的0	O
过0	O
了0	O
三0	O
小0	O
时1	O
后0	O
，0	O
我0	O
决0	O
定1	O
不0	O
做0	O
无0	O
谓1	O
的0	O
抵0	O
抗1	O
了0	O
，0	O
反0	O
正1	O
睡0	O
意1	O
不0	O
来0	O
，0	O
我0	O
就0	O
算1	O
闭0	O
着0	O
眼1	O
再0	O
多0	O
几0	O
个1	O
小0	O
时1	O
，0	O
还0	O
这0	O
样1	O
。0	O
。0	O
对0	O
于1	O
春0	O
节1	O
，0	O
有0	O
过1	O
好0	O
多1	O
想0	O
法1	O
，0	O
比0	O
如1	O
去0	O
一0	O
直1	O
想0	O
去0	O
没0	O
去0	O
的0	O
城0	O
市1	O
，0	O
比0	O
如1	O
到0	O
他0	O
家1	O
给0	O
他0	O
个0	O
惊0	O
喜1	O
，0	O
比0	O
如1	O
就0	O
呆0	O
在0	O
出0	B-LOC.NOM
租1	I-LOC.NOM
屋0	I-LOC.NOM
里1	O
买0	O
一0	O
大1	O
堆2	O
吃0	O
的0	O
闭0	O
门1	O
半0	O
个1	O
月0	O
，0	O
，0	O
结0	O
果1	O
还0	O
是1	O
决0	O
定1	O
回0	O
家1	O
，0	O
虽0	O
然1	O
我0	O
都0	O
不0	O
知0	O
道1	O
我0	O
住0	O
哪0	O
，0	O
但0	O
我0	O
会1	O
回0	O
去1	O
，0	O
若0	O
不1	O
回2	O
，0	O
更0	O
可0	O
怜1	O

最0	O
近1	O
非0	O
常1	O
想0	O
不0	O
清0	O
楚1	O
一0	O
个1	O
问0	O
题1	O
，0	O
到0	O
底1	O
为0	O
什1	O
么2	O
我0	O
会1	O
失0	O
眠1	O
，0	O
为0	O
什1	O
么2	O
常0	O
常1	O
失0	O
眠1	O
。0	O
非0	O
常1	O
痛0	O
苦1	O
的0	O
说0	O
，0	O
挣0	O
着1	O
眼0	O
睛1	O
想0	O
睡0	O
觉1	O
，0	O
很0	O
郁0	O
闷1	O
。0	O
到0	O
底1	O
是0	O
青0	O
茶1	O
还0	O
是1	O
白0	O
酒1	O
，0	O
还0	O
是1	O
作0	O
息1	O
不0	O
规0	O
律1	O
，0	O
还0	O
是1	O
烦0	O
心1	O
事2	O
太0	O
多1	O
了0	O
，0	O
还0	O
是1	O
电0	O
脑1	O
对0	O
多0	O
了0	O
，0	O
想0	O
来1	O
想2	O
去3	O
搞0	O
不1	O
懂2	O
。0	O
谁0	O
有0	O
入0	O
睡1	O
的0	O
良0	O
方1	O
呢0	O

懒0	B-PER.NOM
美1	I-PER.NOM
人2	I-PER.NOM
日0	O
记1	O
轻0	O
松1	O
熊0	O
小1	O
煎0	O
饼1	O
，0	O
学0	O
习1	O
啦0	O

和0	O
大0	B-PER.NOM
小0	I-PER.NOM
姐1	I-PER.NOM
跳0	O
舞1	O
那0	O
位1	O
是0	O
新0	B-PER.NOM
男0	I-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
么0	O
？0	O
思0	O
考1	O
挖0	O
鼻0	O
屎1	O

八0	O
大1	O
注0	O
意1	O
吃0	O
出0	O
苗0	O
条1	O
身2	O
材3	O
切0	O
忌1	O
快0	O
速1	O
减0	O
肥1	O
；0	O
饿0	O
的0	O
时0	O
候1	O
是0	O
身0	O
体1	O
在0	O
燃0	O
烧1	O
脂0	O
肪1	O
：0	O
此0	O
时1	O
运0	O
动1	O
半0	O
小1	O
时2	O
，0	O
效0	O
果1	O
最0	O
佳1	O
；0	O
每0	O
餐1	O
慢0	O
吃1	O
细0	O
嚼1	O
；0	O
切0	O
忌1	O
贪0	O
睡1	O
：0	O
每0	O
天1	O
睡0	O
七0	O
小0	O
时1	O
足0	O
矣1	O
；0	O
糖0	O
分1	O
和0	O
油0	O
量1	O
够0	O
了0	O
就0	O
好0	O
；0	O
不0	O
喝0	O
炒0	O
菜1	O
汤0	O
：0	O
此0	O
汤1	O
含0	O
油1	O
量2	O
高0	O
；0	O
休0	O
闲1	O
时0	O
间1	O
少0	O
吃0	O
东0	O
西1	O
；0	O
不0	O
吃0	O
宵1	O
夜2	O
：0	O
睡0	O
前0	O
进1	O
食0	O
，0	O
最0	O
容0	O
易1	O
转0	O
变1	O
成2	O
脂0	O
肪1	O

三0	O
姓1	O
不0	O
是1	O
家0	O
奴1	O
任0	B-PER.NAM
志1	I-PER.NAM
强2	I-PER.NAM
赵0	B-PER.NAM
晓1	I-PER.NAM
此0	O
时1	O
无0	O
声1	O
胜0	O
有1	O
声2	O

偶0	O
然1	O
发0	O
现1	O
的0	O
一0	O
些1	O
小0	O
事1	O
都0	O
能0	O
乐1	O
呵0	O
半0	O
天1	O
〜0	O
〜0	O
呵0	O
呵1	O
呵0	O
呵1	O
呵0	O

下0	O
次1	O
要0	O
早0	O
点1	O
休0	O
息1	O
哦0	O
～0	O
维0	B-PER.NAM
尼1	I-PER.NAM
～0	O
晚0	O
安1	O

撞0	O
色1	O
衣0	O
领1	O
内0	O
里1	O
设0	O
计1	O
，0	O
让0	O
你0	O
的0	O
青0	O
春1	O
更0	O
飞0	O
扬1	O
，0	O
独0	O
特1	O
的0	O
字0	O
立0	O
领1	O
设0	O
计1	O
，0	O
更0	O
显1	O
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
硬0	O
朗1	O
气0	O
质1	O
。0	O

大0	O
半1	O
夜2	O
的0	O
，0	O
嘴0	O
馋1	O
，0	O
想0	O
喝0	O
咖1	O
啡2	O
饞0	O
嘴0	O
饞0	O
嘴0	O
咖0	O
啡1	O
音0	O
樂1	O

新0	O
小0	O
米1	O
盒0	O
子1	O
爱0	O
死1	O
他0	O
的0	O
个0	O
性1	O
了0	O
，0	O
从0	O
此1	O
家0	O
里1	O
的0	O
电0	O
视1	O
也0	O
将0	O
如0	O
此1	O
个0	O
性1	O
小0	O
米1	O
手0	O
机1	O
打0	O
鱼1	O
晒0	O
网1	O
韩0	O
佳1	O
我0	O
在0	O

我0	O
叫0	O
赵0	B-PER.NAM
新0	I-PER.NAM
民1	I-PER.NAM
哈0	O
哈1	O
哈2	O
啊0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
笑0	O
话1	O
伤0	O
不1	O
起2	O
吃0	O
惊1	O

今0	O
天1	O
圆0	O
满1	O
看0	O
完0	O
了0	O
小0	O
时0	O
代1	O
，0	O
感0	O
觉1	O
一0	O
比0	O
较1	O
重0	O
视1	O
友0	O
情1	O
，0	O
二0	O
比0	O
较1	O
重0	O
视1	O
爱0	O
情1	O
还0	O
是1	O
那0	O
句1	O
我0	O
常1	O
说0	O
的0	O
话1	O
天0	O
长1	O
地2	O
久3	O
的0	O
不0	O
是1	O
爱0	O
情1	O
，0	O
而0	O
是1	O
友0	O
情1	O
对0	O
不0	O
？0	O
做0	O
鬼1	O
脸2	O
我0	O
在0	O

未0	O
必1	O
是0	O
好0	O
东0	O
西1	O
。0	O
谁0	O
知0	O
道1	O
在0	O
那0	O
里1	O
有0	O
几0	O
个1	O
是0	O
真0	O
正1	O
的0	O
台0	B-GPE.NAM
湾1	I-GPE.NAM
商0	O
户1	O
和0	O
台0	B-GPE.NAM
湾1	I-GPE.NAM
美0	O
食1	O
。0	O
赵0	B-PER.NAM
子1	I-PER.NAM
龙2	I-PER.NAM
足0	O
球1	O
京0	O
剧1	O
与0	O
伟0	B-GPE.NAM
州1	I-GPE.NAM
相0	O
声1	O
不0	O
出1	O
我0	O
所0	O
料1	O
，0	O
好0	O
东0	O
西1	O
到0	O
中0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
就0	O
完0	O
蛋1	O
简0	O
单1	O
幸0	O
福1	O
的0	O
滕0	O
桓1	O
八0	O
爷1	O
乱0	O
弹1	O
七0	O
世1	O

琴0	B-PER.NAM
是0	O
你0	O
吗0	O
我0	O
们1	O
爱0	O
讲0	O
冷0	O
笑1	O
话0	O
都0	O
说0	O
上0	B-GPE.NAM
海1	I-GPE.NAM
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
是0	O
好0	O
男0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
，0	O
我0	O
信1	O
了0	O

还0	O
是1	O
纠0	O
结1	O
得0	O
很0	O
，0	O
反0	O
复1	O
告0	O
诉1	O
自0	O
己1	O
，0	O
每0	O
个1	O
人0	O
都0	O
有0	O
自0	O
己1	O
的0	O
独0	O
立1	O
空0	O
间1	O
，0	O
自0	O
己1	O
为0	O
什1	O
么2	O
就0	O
是1	O
这0	O
么1	O
想0	O
不1	O
开2	O
呢0	O

干0	O
蛋1	O
的0	O
没0	O
有1	O
杂0	B-PER.NOM
工1	I-PER.NOM
了0	O
，0	O
我0	O
们1	O
自0	O
己1	O
就0	O
得0	O
当1	O
杂0	B-PER.NOM
工1	I-PER.NOM
了0	O
泪0	O
泪1	O

笑0	O
哈1	O
哈2	O
大0	O
力1	O
支2	O
持3	O
来0	O
了0	O
，0	O
希0	O
望1	O
好0	O
运1	O
，0	O
希0	O
望1	O
我0	O
能0	O
够1	O
等0	O
到1	O
博0	B-PER.NOM
主1	I-PER.NOM
的0	O
青0	O
睐1	O
，0	O
能0	O
够1	O
得0	O
到1	O
这0	O
份1	O
礼0	O
物1	O
，0	O
我0	O
会1	O
感0	O
恩1	O
滴0	O
。0	O
给0	O
力1	O
地0	O
址1	O
：0	O

排0	O
解1	O
心0	O
灵1	O
寂0	O
寞1	O
的0	O
方0	O
法1	O
、0	O
找0	O
点1	O
事0	O
做0	O
当0	O
你0	O
全0	O
神1	O
贯2	O
注3	O
于0	O
自0	O
己1	O
最0	O
喜0	O
爱1	O
的0	O
事0	O
情1	O
时0	O
，0	O
就0	O
不0	O
会1	O
再0	O
叹0	O
惜1	O
寂0	O
寞1	O
无0	O
奈1	O
；0	O
、0	O
找0	O
个1	O
朋0	B-PER.NOM
友1	I-PER.NOM
将0	O
你0	O
的0	O
喜0	O
恶1	O
，0	O
感0	O
情1	O
与0	O
他0	O
们1	O
分0	O
享1	O
；0	O
、0	O
回0	O
归1	O
自2	O
然3	O
走0	O
进1	O
大0	O
自1	O
然2	O
，0	O
驱0	O
走1	O
所0	O
有1	O
闷0	O
气1	O
；0	O
、0	O
工0	O
作1	O
适0	O
量1	O
；0	O
、0	O
血0	O
脉1	O
相0	O
投1	O
父0	O
母1	O
双0	O
亲1	O
、0	O
兄0	O
弟1	O
姐2	O
妹3	O
是0	O
你0	O
最0	O
好1	O
的0	O
倾0	O
诉1	O
对0	O
象1	O
；0	O
、0	O
助0	O
人1	O
为2	O
乐3	O
；0	O
、0	O
活0	O
力1	O
之0	O
泉1	O
运0	O
动1	O
。0	O

哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
蛋0	O
糕1	O
蛋0	O
糕1	O
蛋0	O
糕1	O

天0	O
气1	O
不0	O
美0	O
丽1	O
，0	O
只0	O
能1	O
在0	O
宿0	B-LOC.NOM
舍1	I-LOC.NOM
待0	O
着0	O
了0	O
，0	O
郁0	O
闷1	O
～0	O
我0	O
在0	O

爱0	O
就0	O
像0	O
等0	O
公0	O
交1	O
，0	O
只0	O
有1	O
耐0	O
心1	O
才0	O
能1	O
等0	O
到1	O
幸0	O
福1	O
。0	O

慕0	B-PER.NAM
仪1	I-PER.NAM
九0	I-PER.NAM
：0	O
一0	O
本0	O
书1	O
一0	O
句1	O
话0	O
一0	O
段1	O
情0	O
节1	O
操0	O
碎1	O
一0	O
地1	O
的0	O
辩0	O
论1	O
赛2	O
啊0	O
哈0	O
哈1	O

燥0	O
热1	O
脾0	O
气1	O
不0	O
好0	O
吃1	O
什0	O
么1	O
？0	O
曾0	O
经1	O
有0	O
过1	O
一0	O
项1	O
有0	O
趣1	O
的0	O
实0	O
验1	O
，0	O
在0	O
不0	B-PER.NOM
良1	I-PER.NOM
少2	I-PER.NOM
年3	I-PER.NOM
的0	O
食0	O
物1	O
里0	O
面1	O
增0	O
加1	O
钙0	O
质1	O
，0	O
可0	O
以1	O
减0	O
少1	O
他0	O
们1	O
的0	O
攻0	O
击1	O
性2	O
和0	O
破0	O
坏1	O
性2	O
，0	O
因0	O
此1	O
可0	O
见1	O
钙0	O
具0	O
有1	O
安0	O
定1	O
情0	O
绪1	O
的0	O
作0	O
用1	O
，0	O
缓0	O
和1	O
燥0	O
热1	O
脾0	O
气1	O
不0	O
好1	O
均0	O
有0	O
效0	O
果1	O
。0	O

微0	O
博1	O
搞0	O
笑1	O
排0	O
行1	O
榜2	O
与0	O
水0	O
瓶1	O
座2	O
相0	O
处1	O
的0	O
七0	O
个1	O
阶0	O
段1	O
。0	O
咱0	O
们1	O
都0	O
是0	O
水0	O
瓶1	O
座2	O

昨0	O
下0	O
午1	O
刚0	O
晴1	O
了0	O
半0	O
天1	O
，0	O
这0	O
又0	O
要0	O
下0	O
雨1	O
了0	O

我0	O
喜0	O
欢1	O
一0	O
个1	O
人0	O
走0	O
完0	O
人0	O
生1	O
旅0	O
程1	O
，0	O
没0	O
有1	O
人0	O
会1	O
对0	O
你0	O
不0	O
离1	O
不0	O
弃1	O
。0	O

机0	O
不1	O
可2	O
失3	O
耶0	O
意1	O
盎0	O
然1	O
的0	O
季0	O
节1	O
祝0	O
愿1	O
大0	O
家1	O
都0	O
生0	O
机1	O
勃2	O
勃3	O
，0	O
郁0	O
郁1	O
葱2	O
葱3	O

星0	O
座1	O
运0	O
势1	O
达0	O
人0	O
这0	O
个1	O
微0	O
博1	O
收0	O
集1	O
的0	O
都0	O
是0	O
恐0	O
怖1	O
电2	O
影3	O
·0	O
·0	O
爱0	O
看1	O
恐0	O
怖1	O
电2	O
影3	O
都0	O
来0	O
这0	O
里1	O
看0	O
看1	O
了0	O

半0	O
夜1	O
突0	O
然1	O
醒0	O
了0	O
，0	O
我0	O
肿1	O
么0	O
了0	O
？0	O

一0	O
天1	O
比0	O
一0	O
天1	O
烦0	O
躁1	O
，0	O
不0	O
知0	O
道1	O
什0	O
么1	O
时0	O
候1	O
才0	O
能1	O
安0	O
静1	O
下2	O
来3	O
。0	O
好0	O
累0	O
。0	O

她0	O
因0	O
三0	O
年1	O
前0	O
被0	O
人0	O
强0	O
暴1	O
变0	O
得1	O
沉0	O
默1	O
忧0	O
郁1	O
害0	O
怕1	O
与0	O
人0	O
交0	O
流1	O
。0	O
这0	O
时1	O
他0	O
出0	O
现1	O
在0	O
她0	O
身0	O
边1	O
，0	O
他0	O
幽0	O
默1	O
风0	O
趣1	O
逗0	O
她0	O
开0	O
心1	O
，0	O
让0	O
她0	O
走0	O
出1	O
阴0	O
霾1	O
变0	O
回0	O
以0	O
前1	O
的0	O
开0	O
朗1	O
。0	O
他0	O
向0	O
她0	O
求0	O
婚1	O
她0	O
欣0	O
然1	O
答0	O
应1	O
。0	O
在0	O
新0	O
婚1	O
之2	O
夜3	O
他0	O
看0	O
着1	O
自0	O
己1	O
美0	O
丽1	O
的0	O
新0	O
娘1	O
，0	O
他0	O
抱0	O
她0	O
在0	O
怀0	O
亲0	O
吻1	O
她0	O
每0	O
寸1	O
肌0	O
肤1	O
，0	O
她0	O
觉0	O
得1	O
自0	O
己1	O
是0	O
最0	O
幸0	O
福1	O
的0	O
女0	B-PER.NOM
人1	I-PER.NOM
，0	O
他0	O
贴0	O
在0	O
她0	O
耳0	O
边1	O
轻0	O
声1	O
耳0	O
语1	O
：0	O
三0	O
年1	O
过0	O
去1	O
了0	O
，0	O
你0	O
还0	O
是1	O
这0	O
么1	O
完0	O
美1	O
。0	O

开0	O
心1	O
熊0	O
大1	O
和0	O
熊0	O
二1	O
，0	O
，0	O
，0	O
，0	O
哈0	O
哈1	O
夏0	O
至1	O
不0	O
再1	O
来0	O

看0	O
了0	O
三0	O
本1	O
半0	O
，0	O
确0	O
实1	O
值0	O
得1	O
一2	O
看3	O
，0	O
看0	O
完0	O
对0	O
人0	O
的0	O
价0	O
值1	O
观2	O
都0	O
有0	O
很0	O
大1	O
的0	O
冲0	O
击1	O
。0	O
争0	O
取1	O
看0	O
完0	O
其0	O
他1	O
十0	O
一1	O
本0	O
耶1	O

靠0	O
。0	O
我0	O
特0	O
妈1	O
惊0	O
呆1	O
了0	O
。0	O
一0	O
瓶1	O
掉0	O
了0	O
斤0	O
。0	O
刚0	O
发0	O
来1	O
的0	O
反0	O
馈1	O
。0	O
我0	O
心0	O
脏1	O
有0	O
点1	O
承0	O
受1	O
不0	O
了1	O
了0	O
。0	O
妹0	B-PER.NOM
子1	I-PER.NOM
买0	O
果0	O
汁1	O
的0	O
时0	O
候1	O
特0	O
地1	O
去2	O
超0	O
市1	O
买0	O
了0	O
电0	O
子1	O
称2	O
说0	O
要0	O
及0	O
时1	O
给0	O
我0	O
反0	O
馈1	O
。0	O
我0	O
还0	O
骂0	O
她0	O
多0	O
此1	O
一2	O
举3	O
。0	O
没0	O
想1	O
到2	O
效0	O
果1	O
这0	O
么1	O
惊0	O
人1	O
。0	O
信0	B-PER.NAM
琦1	I-PER.NAM
哥2	I-PER.NAM
得0	O
苗0	O
条1	O
吧0	O
。0	O
加0	O

雪0	B-PER.NAM
瑞1	I-PER.NAM
儿2	O
君0	O
笑0	O
哈1	O
哈2	O
余0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
，0	O
最0	O
近1	O
被0	O
窝1	O
君0	O
对1	O
我0	O
纠0	O
缠1	O
不2	O
清3	O
让0	O
我0	O
难0	O
舍1	O
难2	O
分3	O

啥0	O
子1	O
时0	O
候1	O
拍0	O
的0	O
哦0	O
我0	O
都0	O
还0	O
在0	O
听0	O
微0	O
信1	O

已0	O
进0	O
入1	O
休0	O
克1	O
状0	O
态1	O
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
泪0	O
泪1	O
粉0	O
红1	O
色2	O
蝴0	O
蝶1	O
节0	O
嘉1	B-PER.NAM
欣2	I-PER.NAM
就0	O
系0	O
嘉1	B-PER.NAM
欣2	I-PER.NAM

今0	O
天1	O
晚0	O
上1	O
又0	O
添0	O
置1	O
了0	O
几0	O
个1	O
新0	O
的0	O
家0	O
具1	O
，0	O
猜0	O
猜1	O
看2	O
哪0	O
几1	O
种2	O
？0	O
丫0	B-PER.NOM
头1	I-PER.NOM
哒0	O
哒0	O
亲0	B-PER.NOM
爱1	I-PER.NOM
的0	I-PER.NOM
，0	O
我0	O
中0	O
于1	O
找0	O
到1	O
妙0	O
处1	O
了0	O
这0	O
几0	O
个1	O
家0	O
具1	O
只0	O
用1	O
了0	O
一0	O
个1	O
小0	O
时1	O
不0	O
到1	O
夏0	O
至1	O
不0	O
再1	O
来0	O
哈0	O
哈1	O
哈2	O
哈3	O
，0	O
姐0	B-PER.NOM
妹1	I-PER.NOM
我0	O
聪0	O
明1	O
吧0	O
鼓0	O
掌1	O
鼓0	O
掌1	O

工0	O
作1	O
真0	O
辛0	O
苦1	O
吃0	O
力1	O
不0	O
討1	O
好0	O
都0	O
唔0	O
關0	O
自0	O
己1	O
事0	O
比1	O
人2	O
話0	O
又0	O
攞0	O
細0	O
嘅0	O
來0	O
出0	O
氣0	O
真0	O
無0	O
品0	O
我0	O
要0	O
捱0	O
到1	O
什0	O
麼1	O
時0	O
候1	O
呢0	O

陈0	B-PER.NAM
芭0	I-PER.NAM
芭0	I-PER.NAM
她0	O
爹0	O
爹1	O
其0	O
可0	O
夫1	O
李0	B-PER.NAM
毅1	I-PER.NAM
吧0	O
滚0	O
出1	O
贴0	O
吧0	O
不0	O
发0	O
表1	O
意2	O
见3	O
，0	O
大0	O
家1	O
看0	O
看1	O
其0	O
可0	O
夫1	O
，0	O
帮0	O
忙1	O
转0	O
一0	O
下1	O
，0	O
很0	O
客0	O
观1	O

喜0	O
欢1	O
中0	B-GPE.NAM
国1	I-GPE.NAM
好0	O
声0	O
音1	O
里0	O
张0	B-PER.NAM
赫1	I-PER.NAM
宣2	I-PER.NAM
以0	O
及1	O
卓0	B-PER.NAM
义1	I-PER.NAM
峰2	I-PER.NAM
演0	O
唱1	O
的0	O
无0	O
言1	O
，0	O
很0	O
偏0	O
爱1	O
这0	O
种1	O
声0	O
音1	O
沙0	O
哑1	O
的0	O
演0	O
绎1	O
。0	O
。0	O
。0	O
原0	O
来1	O
它0	O
的0	O
英0	O
文1	O
版2	O
是0	O
，0	O
怪0	O
不1	O
得2	O
觉0	O
得1	O
如0	O
此1	O
耳0	O
熟1	O
。0	O

午0	O
盘1	O
播0	O
报1	O
新0	O
黄1	B-GPE.NAM
浦2	I-GPE.NAM
最0	O
新1	O
价0	O
：0	O
，0	O
，0	O
资0	O
金1	O
流0	O
向1	O
净0	O
流1	O
量2	O
：0	O
万0	O
元1	O
；0	O
开0	O
盘1	O
：0	O
，0	O
，0	O
最0	O
高1	O
：0	O
，0	O
最0	O
低1	O
：0	O
，0	O
成0	O
交1	O
：0	O
手0	O
万0	O
元1	O
，0	O
换0	O
手1	O
率2	O
：0	O

受0	O
不1	O
了2	O
了0	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
这0	O
个1	O
圈0	O
子1	O
的0	O
男0	B-PER.NOM
生1	I-PER.NOM
娘0	O
炮1	O
透0	O
了0	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
我0	O
真0	O
的1	O
要0	O
疯0	O
了0	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
我0	O
超0	O
级1	O
郁0	O
闷1	O
的0	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
你0	O
们1	O
这0	O
样1	O
的0	O
男0	B-PER.NOM
生1	I-PER.NOM
这0	O
里1	O
稀0	O
缺1	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
救0	O
救1	O
我0	O
好0	O
嘛0	O
？0	O
蔡0	B-PER.NAM
老1	I-PER.NAM
蛋2	I-PER.NAM
露0	O
露1	O
爱0	O
跳0	O
舞1	O
晰0	O
拼0	O
命1	O
的0	O
王0	O
王1	O
王0	O
先1	O
生2	O
王0	O
小1	O
贱2	O
王0	O
毛0	O
毛1	O

射0	O
手1	O
座2	O
今0	O
日1	O
月0	O
日0	O
综0	O
合1	O
运0	O
势1	O
：0	O
★0	O
★0	O
☆0	O
☆0	O
☆0	O
，0	O
幸0	O
运1	O
颜0	O
色1	O
：0	O
黄0	O
色1	O
，0	O
幸0	O
运1	O
数0	O
字1	O
：0	O
，0	O
速0	O
配1	O
星0	O
座1	O
：0	O
金0	O
牛1	O
座2	O
分0	O
享1	O
自0	O
微1	O
心0	O
情1	O
查0	O
看1	O
更0	O
多0	O
：0	O

我0	O
好0	O
得0	O
意1	O
甘0	O
同1	O
细0	O
佬1	O
讲2	O
：0	O
我0	O
睇0	O
紧0	O
速1	O
六0	O
啦0	O
点0	O
知0	O
细1	O
佬2	O
好3	O
鄙0	O
视1	O
甘0	O
讲1	O
：0	O
家0	O
姐1	O
，0	O
一0	O
早0	O
就1	O
有0	O
得0	O
下0	O
载1	O
啦0	O
我0	O
早0	O
睇0	O
左0	O
啦0	O
国0	O
外1	O
月0	O
份1	O
就0	O
上0	O
画0	O
啦0	O
泪0	O
鄙0	O
视1	O
鄙0	O
视1	O
鄙0	O
视1	O
等0	O
我0	O
威0	O
次1	O
都0	O
五0	O
得1	O
衰0	O

弱0	O
女0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
送0	O
孕0	B-PER.NOM
妇1	I-PER.NOM
被0	O
杀0	O
续1	O
：0	O
孕0	B-PER.NOM
妇1	I-PER.NOM
每0	O
天1	O
被0	O
围0	O
观1	O
遭0	O
医0	B-PER.NOM
生1	I-PER.NOM
辱0	O
骂1	O
分0	O
享1	O
自0	O
今0	O
日1	O
头0	O
条1	O

霄0	B-PER.NAM
贤1	I-PER.NAM
不0	O
屑1	O
与0	O
你0	O
装0	O
苦1	B-PER.NOM
逼0	I-PER.NOM
青0	I-PER.NOM
年1	I-PER.NOM
杨0	B-PER.NAM
素1	I-PER.NAM
晗2	I-PER.NAM

突0	O
然1	O
发0	O
现1	O
不0	O
光1	O
时0	O
光1	O
在0	O
流0	O
逝1	O
，0	O
还0	O
少1	O
了0	O
许0	O
许1	O
多2	O
多3	O
。0	O
为0	O
了1	O
放0	O
弃1	O
值0	O
得1	O
吗0	O
？0	O

雨0	O
下1	O
得0	O
太0	O
猛1	O
了0	O
，0	O
困0	O
在1	O
车0	O
里1	O
也0	O
不0	O
敢1	O
跑0	O
出0	O
来1	O
泪0	O
泪1	O
我0	O
在0	O

打0	O
算1	O
去0	O
店0	O
里1	O
找0	O
舟1	B-PER.NAM
哥2	I-PER.NAM
，0	O
刚0	O
坐0	O
上0	O
车1	O
就0	O
有0	O
些1	O
后0	O
悔1	O
了0	O
，0	O
还0	O
是1	O
难0	O
受1	O
，0	O
车0	O
里1	O
不0	O
透1	O
气2	O
，0	O
恶0	O
心1	O
，0	O
想0	O
吐0	O
。0	O
抓0	O
狂1	O
生0	O
病1	O
吐0	O

一0	O
枚1	O
小0	O
小1	O
的2	O
虽0	O
微0	O
不1	O
足2	O
道3	O
，0	O
但0	O
收0	O
到1	O
并0	O
从0	O
中1	O
受0	O
益1	O
的0	O
人0	O
心1	O
会0	O
暖0	O
起0	O
来1	O
，0	O
是0	O
很0	O
值0	O
得1	O
去0	O
做0	O
的0	O
一0	O
件1	O
事0	O
。0	O
所0	O
以1	O
我0	O
分0	O
享1	O

致0	O
青0	O
春1	O
，0	O
以0	O
不0	O
虚0	O
度1	O
的0	O
名0	O
义1	O
。0	O

给0	O
女0	B-PER.NOM
孩1	I-PER.NOM
的0	O
一0	O
段1	O
话2	O
爱0	O
自0	O
己1	O
，0	O
爱0	O
森1	O
活2	O
森0	O
活1	O
小0	O
物1	O
